msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BitCometGUI\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-26 13:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-26 17:38+0800\n"
"Last-Translator: wxhere <wxhere@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1g\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: GUI_BitComet\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: GUI_wxCommon\n"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:795
msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Can't move files while task running."
msgstr "任务运行时无法移动文件。"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:808
msgctxt "ErrorMessage"
msgid "Failed to create destination folder."
msgstr "创建目标文件夹失败。"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:887
msgctxt "ChanegdTagMessage"
msgid "Tag \"${TAG_NAME}\" has been added to selected files."
msgstr "标签\"${TAG_NAME}\"已添加给选中的文件。"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:889
msgctxt "ChanegdTagMessage"
msgid "Do you want to move downloaded files to the associated folder?"
msgstr "是否将已下载的文件移动到对应文件夹？"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:953
msgctxt "Message_SignOut"
msgid "Do you want to sign out?"
msgstr "此操作将会退出当前登录，继续吗？"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1508
msgctxt "MainWindow"
msgid "Can not listen to port: "
msgstr "无法监听端口："

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1709
msgctxt "MainWindow"
msgid "There are some tasks still running, are you sure you want to exit?"
msgstr "当前有任务正在运行,您确定要退出BitComet吗?"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1784
msgctxt "Message_LoginError"
msgid "Login password error, application exit!"
msgstr "登录密码错误，程序退出！"

#: GUI_BitComet/AppUtil.cpp:1789
msgctxt "Message_LoginError"
msgid "Login password error, please input again!"
msgstr "登录密码错误，请重新输入！"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:16 GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:252
#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:141
#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:158
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:159
#: GUI_wxCommon/CommonRadioBoxDialog.cpp:144
msgctxt "Common"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:17 GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:142
#: GUI_wxCommon/CommonCheckBoxDialog.cpp:152
msgctxt "Common"
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:18 GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:146
#: GUI_wxCommon/CommonCheckBoxDialog.cpp:155
msgctxt "Common"
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#: GUI_BitComet/AppUtil.h:19 GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:162
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:163
#: GUI_wxCommon/CommonRadioBoxDialog.cpp:147
msgctxt "Common"
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:293 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:764
msgctxt "Common"
msgid "day"
msgstr "天"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:293 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:764
msgctxt "Common"
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:777 GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:796
msgctxt "MainWindow"
msgid "Download: ${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s, Upload: ${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s"
msgstr "下载:${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s, 上传:${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:1106 GUI_BitComet/BitComet_App.cpp:1123
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:241 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:508
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:595 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:955
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:990
msgctxt "Message_TorrentExisted"
msgid "Torrent task exists!"
msgstr "Torrent文件已经存在！"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:270 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:283
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:284 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:285
#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:626 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:671
#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:178 GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:179
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:247
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:248
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:533
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:615
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:257
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:258
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:259
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:368
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:316 GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:333
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:398
#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:263
#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:156
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:317 GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:218
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:937
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:947
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:676
msgctxt "Common"
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:335 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:336
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:354 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:401
msgctxt "UPNP"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:365 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:412
msgctxt "UPNP"
msgid "Waiting for query IP address"
msgstr "等待获取IP地址"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:368 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:415
msgctxt "UPNP"
msgid "Working"
msgstr "正在操作"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:371 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:418
msgctxt "UPNP"
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:378 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:425
msgctxt "UPNP"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:385 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:432
msgctxt "UPNP"
msgid "Released"
msgstr "已释放"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:456
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled high-speed"
msgstr "时段限速为高速"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:460
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled low-speed"
msgstr "时段限速为低速"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:464
msgctxt "Scheduler"
msgid "scheduled turn-off"
msgstr "时段限速为停止下载"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:472
msgctxt "Scheduler"
msgid "for not downloading"
msgstr "当前无下载"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:489 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:528
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Opened in Firewall/Router"
msgstr "防火墙/路由器已开通"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:496 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:535
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Detecting"
msgstr "检测中"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:500 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:539
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Not Detected"
msgstr "未检测"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:504 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:543
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Detect Failed"
msgstr "检测失败"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:508 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:547
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Blocked by Firewall/Router"
msgstr "被防火墙/路由器阻塞"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:568 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:577
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:582 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:587
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:592
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent decode error"
msgstr "Torrent 文件解析错误"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:571
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent too Large"
msgstr "Torrent 文件过大"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:574
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Opening Torrent Failed"
msgstr "打开 Torrent 文件失败"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:597
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Torrent Download Failed"
msgstr "Torrent 文件下载失败"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:604 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:608
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:670
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Error:"
msgstr "错误:"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:612 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:616
#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:674 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:678
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:616 GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:678
msgctxt "BitComet_Info"
msgid "Downloaded file missing."
msgstr "下载的文件丢失"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:635
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "An error occurred during download. Task stopped."
msgstr "下载发生错误，任务停止"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:639
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "File does not exist at the specified address. Task stopped."
msgstr "指定地址文件不存在，任务停止"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:642
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Failed to connect to any available source. Retry limit reached."
msgstr "无法连接到任何可用下载源，已达到最大重试次数"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:645
msgctxt "DetailView_Log"
msgid ""
"The file size is different from the last download, maybe the address has "
"been changed."
msgstr "文件长度和上次下载时不一样，可能是原始地址文件已经改变"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:648
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "The file is not the same as in the last download."
msgstr "该文件与最后一次下载时的文件不一样"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:651
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Server returned unexpected status code."
msgstr "服务器返回异常的状态码"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:654
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Error occurred: Authorization Failed"
msgstr "发生错误: 用户密码验证失败"

#: GUI_BitComet/BitComet_Info.cpp:658
msgctxt "DetailView_Log"
msgid "Invalid URL format"
msgstr "URL链接格式错误"

#: GUI_BitComet/CommonGUI_WX.cpp:127 GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:709
msgctxt "Favourite"
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:201
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set global limit"
msgstr "设置全局限速"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:202
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set scheduler"
msgstr "设置时段限速"

#: GUI_BitComet/ConnectionLimitButton.cpp:203
msgctxt "ConnectionLimitButton"
msgid "Set task limit"
msgstr "设置任务限速"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:212
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "All tasks are finished and BitComet will stop now."
msgstr "BitComet中的所有任务均已完成并自动停止了。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:217
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "BitComet will quit automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet将在几分钟后自动退出。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:217
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:218
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will hibernate automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet将在几分钟后自动让电脑进入休眠状态。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:218
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:219
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will sleep automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet将在几分钟后自动让电脑进入睡眠状态。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:219
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:220
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will reboot automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet将在几分钟后自动重启电脑。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:220
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:221
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Your computer will shutdown automatically in a few minutes."
msgstr "BitComet将在几分钟后自动关机。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoShutdown.cpp:221
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:539 GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:997
#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1003
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:126
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:193
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:294
#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:211
msgctxt "Common"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:540
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Connecting to server failed. Please try again later."
msgstr "服务器连接失败。请稍候再试。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:977
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid ""
"Following update available:\n"
"${VERSION_TEXT}"
msgstr ""
"以下更新可供下载：\n"
"${VERSION_TEXT}"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:977
msgctxt "CAutoUpdateClient"
msgid "A new version is available: ${VERSION_TEXT}"
msgstr "新版本已经发布: ${VERSION_TEXT}"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1004
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "No update available. Your BitComet is latest version."
msgstr "没有找到可用的更新，您的BitComet已经是最新版。"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1069
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Download update..."
msgstr "开始下载更新..."

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1091
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Can't find tools\\updater.exe!"
msgstr "无法找到 tools\\updater.exe!"

#: GUI_BitComet/CtrlAutoUpdate.cpp:1099
msgctxt "CtrlAutoUpdate"
msgid "Failed to launch tools\\updater.exe!"
msgstr "启动 tools\\updater.exe 失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:262 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:539
msgctxt "Message_TorrentExisted"
msgid ""
"Torrent file exists in Torrent History!\n"
"\n"
"It's possible that you have downloaded this task before."
msgstr ""
"您打开的Torrent文件在种子存档中已经存在!\n"
"该任务可能在以前曾经下载过。"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:869
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1660
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1558
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1359
msgctxt "Message_NeedEnableDHT"
msgid ""
"BitComet can't download Torrent as DHT network is disabled!\n"
"Please enable DHT network in Option->BT Task."
msgstr ""
"DHT网络没有开启，BitComet无法下载Torrent文件!\n"
"请在\"选项->BT下载\"中启用DHT网络。"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:876 GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:135
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:63
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:64
msgctxt "Common"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1182 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1191
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1194 GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1197
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1200
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file decoding failed! Please try to re-download the torrent!"
msgstr "Torrent文件解码错误, 请重新下载torrent文件!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1185
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file too large!"
msgstr "Torrent 文件太大!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1188
msgctxt "Message_TorrentError"
msgid "Torrent file opening failed!"
msgstr "Torrent 文件打开失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1313
msgctxt "Common"
msgid "The specified file or directory does not exist!"
msgstr "指定的文件或者目录不存在！"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrent.cpp:1331 GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:351
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:449
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:777
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:267
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:827
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:861
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:803
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:361
msgctxt "Message_IsFileAndExisted"
msgid ""
"A file with the name you specified already exists. Please specify a "
"different name."
msgstr "指定的目录与现有文件重名，请指定另一目录。"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:838
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Very High"
msgstr "最高"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:841
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "High"
msgstr "高"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:844
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:847
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Banned"
msgstr "禁止"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:854
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "[Finished]"
msgstr "[完成]"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:879
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:923
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Global Disabled"
msgstr "全局已禁用"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:883
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:927
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "No support"
msgstr "不支持"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:885
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:929
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:455
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:463
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:476
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:485
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:497
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:505
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:513
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:519
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:528
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:529
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "(Private Torrent)"
msgstr "(私有种子)"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:887
#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:931
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Task Disabled"
msgstr "任务已禁用"

#: GUI_BitComet/CtrlBitTorrentTaskFile.cpp:936
#: GUI_BitComet/FileListTreeCtrlBase.cpp:737
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:901
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Click to Add"
msgstr "点击添加"

#: GUI_BitComet/CtrlDeadLoopDectector.cpp:25
msgctxt "Message_MsgNoResponding"
msgid ""
"BitComet is not responding. Do you want to end the program immediately?\n"
"(Choose \"Cancel\" to disable this popup)"
msgstr ""
"BitComet界面失去响应，这可能是由于某些第三方程序阻止了本程序的特定操作造成"
"的。\n"
"您要立即结束程序并发送错误报告吗？\n"
"\n"
"如果立即结束程序，您会失去尚未保存的数据。要立即结束程序，请选择\"是\"。\n"
"\n"
"要返回程序继续等待，请选择\"否\"。\n"
"\n"
"要返回程序继续等待，并且不再出现本提示，请选择\"取消\"。"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:335
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:435
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:763
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:816
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:789
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:347
msgctxt "Message_PathEmpty"
msgid "Path can't be empty!"
msgstr "路径不能为空！"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:341
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:440
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:768
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:258
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:482
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:506
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:821
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:794
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:811
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:352
msgctxt "Message_InvalidPath"
msgid ""
"The path name cannot contain any of the following characters: : * ? \" < > "
"|\n"
"Any part of the path cannot contain the following words that are reserved by "
"Windows: CON, COM1, LPT9, etc. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid filename.(e.g. .a, ..., ab.)"
msgstr ""
"路径中不能包含下列字符之一：: * ? \" < > |\n"
"路径的任意部分不能包含Windows的保留字：CON，COM1，LPT9等。（例con，com1.txt为"
"无效的路径部分）\n"
"路径的一部分不能作为文件名。（如.a，...，ab.等不能做为路径的一部分）"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:345
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:443
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:771
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:314
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:361
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:261
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:824
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:797
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:355
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:406
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:409
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:429
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:432
msgctxt "Message_InputFullPath"
msgid "Please input full path name."
msgstr "请输入完整路径。"

#: GUI_BitComet/CtrlDirectory.cpp:348
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:446
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:774
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:264
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:830
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:800
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:358
msgctxt "Message_InvalidDiskDriver"
msgid "The disk drive is invalid."
msgstr "指定的盘符不存在！"

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:26
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Disk busy, please wait for a while..."
msgstr "磁盘操作忙, 请稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:29
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Accessing network folder, please wait for a while..."
msgstr "正在访问网络路径, 请稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:32
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Sorting list, please wait for a while..."
msgstr "列表正在排序, 请稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDiskBusyDectector.cpp:35
msgctxt "DiskBusyTip"
msgid "Writing piece_part file, please wait for a while..."
msgstr "正在写入分块文件, 请稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:17
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:34
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:51
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:67
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:89
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:111
#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:214
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Open Folder"
msgstr "打开文件夹"

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:18
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:35
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:52
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:68
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:90
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:112
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Show Properties"
msgstr "显示属性"

#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:19
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:36
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:69
#: GUI_BitComet/CtrlDoubleClickAction.cpp:91
msgctxt "CtrlDoubleClickAction"
msgid "Start/Stop"
msgstr "开始/停止"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:533
msgctxt "Message_MsgOpenUnfinishedFile"
msgid ""
"The file \"*.piece_part.bc!\" contains downloaded data for the corresponding "
"BT task.\n"
"Please do not delete it."
msgstr ""
"您打开的 \"*.piece_part.bc!\" 文件保存的是BT任务已下载的部分数据，请勿删除。"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:539
msgctxt "Message_MsgOpenUnfinishedFile"
msgid ""
"This file \"${FILENAME}\" has not finished downloading.\n"
"Do you still want to open this file?"
msgstr ""
"文件\"${FILENAME}\"还没有下载完成，可能无法正常使用。\n"
"您要使用默认关联程序打开该文件吗？"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:553
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:492
msgctxt "Message_OpenFileFail"
msgid "Failed opening file."
msgstr "打开文件失败。"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:670 GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:710
#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:849
msgctxt "Message_DestinationExists"
msgid "Destination exists, failed to move."
msgstr "目标已存在, 移动文件失败."

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:843
msgctxt "TaskList"
msgid "File or folder does not exist"
msgstr "原文件或文件夹不存在"

#: GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:898 GUI_BitComet/CtrlDownload.cpp:914
msgctxt "MoveFile"
msgid "Moving file failed."
msgstr "移动文件失败。"

#: GUI_BitComet/CtrlED2KLink.cpp:48
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid ""
"Searching for ED2K link of other file is currently in progress.\n"
"Do you want to start a new search and abort current searching?"
msgstr ""
"正在搜索其他文件的ED2K链接。\n"
"是否中止当前搜索，开始新的搜索？"

#: GUI_BitComet/CtrlED2KLink.cpp:48 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:774
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:780 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:835
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:837 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:848
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:879 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:881
#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:85 GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:47
#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:73 GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:428
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:756
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:555
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:641
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:895
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:359 GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:371
#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:655
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:314
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:321
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:354
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:361
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:370
#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:275
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:600
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:483
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:507
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:810
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1036
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1359
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1387
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:321
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:747
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:783
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:879
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1448
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:84
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:340
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:605
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:292
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:342
#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:371 GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:455
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:85
#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:306
#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:403
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:261
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:666
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:705
msgctxt "Common"
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:73
msgctxt "Message"
msgid "Failed to start BitComet disk boost service!"
msgstr "启动BitComet磁盘提速服务失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:82
msgctxt "Message"
msgid "Failed to stop BitComet disk boost service!"
msgstr "停止BitComet磁盘提速服务失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:125
msgctxt "Common"
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:128
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:568
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:623
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1070
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:794
msgctxt "Common"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:131
msgctxt "Common"
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:541
msgctxt "Message"
msgid "${FILENAME} does not exist!"
msgstr "${FILENAME} 文件不存在!"

#: GUI_BitComet/CtrlHelperService.cpp:559
msgctxt "Message"
msgid "Failed to install BitComet disk boost service!"
msgstr "安装BitComet磁盘提速服务失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlHomePage.cpp:144
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Set homepage OK,\n"
"Thanks for your support!"
msgstr ""
"首页设置成功，\n"
"感谢您的支持！"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:73
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "BitComet BitTorrent File(*.bc!)"
msgstr "BitComet BitTorrent 文件(*.bc!)"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:112
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "Thunder BitTorrent File(*.bt.td)"
msgstr "迅雷 BitTorrent 文件(*.bt.td)"

#: GUI_BitComet/CtrlImportFile.cpp:193
msgctxt "CtrlImportFile"
msgid "uTorrent File(*.!ut)"
msgstr "uTorrent 文件(*.!ut)"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:90
msgctxt "Message_DownloadUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload &with BitComet"
msgstr "&使用BitComet下载"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:91
msgctxt "Message_DownloadAllUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload all with BitComet"
msgstr "&使用BitComet下载全部链接"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:148
msgctxt "Message_DownloadParticularUsingBitcomet"
msgid "&D&ownload specific using BitComet"
msgstr "&使用BitComet下载部分内容"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:149
msgctxt "Message_DownloadParticularVideo"
msgid "Download Videos"
msgstr "下载视频"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:150
msgctxt "Message_DownloadParticularPicture"
msgid "Download Pictures"
msgstr "下载图片"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:151
msgctxt "Message_DownloadParticularPictureLink"
msgid "Download Picture Links"
msgstr "下载图片链接"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:152
msgctxt "Message_DownloadParticularFlash"
msgid "Download Flash Files"
msgstr "下载 Flash 文件"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:568
msgctxt "Message_MsgShouldNotElevated"
msgid "Please restart BitComet as non-elevated to perform this operation."
msgstr "请以非管理员权限重启BitComet后执行本功能。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:589 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:666
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:675
msgctxt "Message_MsgXpiNotExist"
msgid "${XPI_FILENAME} does not exist!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 文件不存在!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:599
msgctxt "Message_MsgFFExtAlreadyInstalled"
msgid "Firefox extension is already installed."
msgstr "FireFox 扩展已经安装。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:604
msgctxt "Message_MsgFFExtUpdated"
msgid "Firefox extension updated. Please restart Firefox."
msgstr "FireFox 扩展升级完成，请重新启动 FireFox。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:612
msgctxt "Message_MsgXpiOpenError"
msgid "${XPI_FILENAME} file opening failed!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 文件打开失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:621 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:651
msgctxt "Message_MsgXpiError"
msgid "${XPI_FILENAME} file is corrupt!"
msgstr "${XPI_FILENAME} 文件已损坏!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:657
msgctxt "Message_MsgFFExtInstalled"
msgid "Firefox extension installed. Please restart Firefox."
msgstr "FireFox 扩展安装完成，请重新启动 FireFox。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:714
msgctxt "Message_MsgChromeExtInstalled"
msgid "Chrome extension will show up after restart Chrome."
msgstr "扩展将在Chrome重新启动后显示出来。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:721
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid "Default BitTorrent client"
msgstr "默认BT客户端"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:725
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid "BitComet is already set as your default BitTorrent client."
msgstr "BitComet已经设置为默认BT客户端。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:730
msgctxt "DialogShowMessage"
msgid ""
"BitComet is not currently set as your default BitTorrent client.\n"
"Would you like to make it your default BitTorrent client?"
msgstr ""
"BitComet目前不是默认的BT客户端。\n"
"您要将其设置为默认的BT客户端吗？"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:741 GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1887
msgctxt "Registry_BitCometUnfinishedFile"
msgid "BitComet Unfinished Download File"
msgstr "BitComet下载未完成的文件"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:835
msgctxt "Message_RegDefaultDownToolSucc"
msgid "IE Extension for BitComet has been installed successfully."
msgstr "BitComet已成功安装IE扩展。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:879
msgctxt "Message_UnRegDefaultDownToolSucc"
msgid "IE Extension for BitComet has been uninstalled successfully."
msgstr "BitComet已成功卸载IE扩展。"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:912 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:953
#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:1016
msgctxt "Message_DllNotExist"
msgid "${FILE_NAME} not found!"
msgstr "${FILE_NAME}文件没有找到!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:924 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:1028
msgctxt "Message_RegisterDLLFailed"
msgid "${FILE_NAME} registering failed!"
msgstr "${FILE_NAME}文件注册失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:945 GUI_BitComet/CtrlIntegration.cpp:965
msgctxt "Message_UnRegisterDLLFailed"
msgid "${FILE_NAME} unregistering failed!"
msgstr "${FILE_NAME}文件解除注册失败!"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:112
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Set as Default Directory"
msgstr "设为默认保存目录"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:136 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:147
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Remove All Tags"
msgstr "去掉所有标签"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:137 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:196
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "New Tag..."
msgstr "新标签..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:286
msgctxt "MainWindow"
msgid "Start All Download"
msgstr "开始全部下载"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:287
msgctxt "MainWindow"
msgid "${STARTED_TASK_NUM} tasks started downloading."
msgstr "${STARTED_TASK_NUM} 个任务开始下载。"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:302
msgctxt "MainWindow"
msgid "Start All Upload"
msgstr "开始全部上传"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:303
msgctxt "MainWindow"
msgid "${STARTED_TASK_NUM} tasks started uploading."
msgstr "${STARTED_TASK_NUM} 个任务开始上传。"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:308
msgctxt "MainWindow"
msgid "${FAILED_TASK_NUM} tasks failed to upload due to missing file."
msgstr "${FAILED_TASK_NUM} 个任务文件丢失，无法上传。"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:560
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Hide BitComet"
msgstr "隐藏BitComet(&H)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:562
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Show BitComet"
msgstr "打开BitComet(&S)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:565
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Start Downloading All"
msgstr "开始全部下载"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:566
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Start Uploading All"
msgstr "开始全部上传"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:567
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Stop All Tasks"
msgstr "停止全部任务"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:569 GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:145
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Suspend All Active Tasks"
msgstr "暂停正在运行的任务"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:570 GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:153
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Resume Last Suspended Tasks"
msgstr "恢复上次暂停的任务"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:623 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:668
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set scheduler limit"
msgstr "设置时段限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:623 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:663
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set global limit"
msgstr "设置全局限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:630 GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:675
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:665
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Set seeding limit"
msgstr "设置做种限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:693
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download Limit"
msgstr "下载限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:694
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Upload Limit"
msgstr "上传限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:695
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "启用时段限速"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:698
msgctxt "TrayMenu"
msgid "&Open Torrent..."
msgstr "打开Torrent文件(&O)..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:699
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Open Torrent from &URL..."
msgstr "从 URL 打开 Torrent(&U)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:700
msgctxt "TrayMenu"
msgid "HTTP/FTP Download..."
msgstr "新建HTTP任务(&N)..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:701
msgctxt "TrayMenu"
msgid "HTTP/FTP Batch Download..."
msgstr "批量添加HTTP任务..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:702
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Capture Clipboard URL"
msgstr "监视剪贴板(&M)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:703
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Capture IE URL"
msgstr "监视浏览器文件下载"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:705
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Tray &Balloon"
msgstr "气泡提示(&B)"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:706
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Floating Window"
msgstr "悬浮窗"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:709
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Transparency"
msgstr "透明度"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:710
msgctxt "TrayMenu"
msgid "None"
msgstr "不透明"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:722
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Show type"
msgstr "显示文字"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:723
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download/Upload Speed"
msgstr "下载/上传速度"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:724
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Download Progress"
msgstr "下载进度"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:727
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Time interval"
msgstr "统计间隔"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:728
msgctxt "TrayMenu"
msgid "10 sec/div"
msgstr "10秒/格"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:729
msgctxt "TrayMenu"
msgid "1 min/div"
msgstr "1分钟/格"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:730
msgctxt "TrayMenu"
msgid "1 hour/div"
msgstr "1小时/格"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:732
msgctxt "TrayMenu"
msgid "Floating Window settings"
msgstr "悬浮窗设置"

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:734
msgctxt "TrayMenu"
msgid "O&ptions..."
msgstr "选项(&P)..."

#: GUI_BitComet/CtrlMenuWx.cpp:735
msgctxt "TrayMenu"
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:43 GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:61
msgctxt "Message_FileNotFound"
msgid "File not found: ${FILE_NAME}"
msgstr "没有找到文件: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:130
msgctxt "Message_KillVirusPathEmpty"
msgid ""
"Path of Anti-virus software has not been set. Do you want to configure it "
"now?"
msgstr "您还没有设置杀毒程序的运行路径，是否现在进行设置？"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:131
msgctxt "Message_KillVirusPathError"
msgid ""
"The syntax of Anti-virus software path is incorrect. Do you want to check it "
"now?"
msgstr "杀毒程序的运行路径设置有误，是否重新进行设置？"

#: GUI_BitComet/CtrlOpenFile.cpp:258 GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:454
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:523
msgctxt "Message_PathNotExist"
msgid "Path does not exist."
msgstr "路径不存在。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:182
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID. Password does not match your username."
msgstr "无法登录彗星通行证，用户名与密码不匹配。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:185
msgctxt "CView_Passport"
msgid "CometID not exists."
msgstr "账号不存在"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:188
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID. Please update BitComet to latest version."
msgstr "无法登录彗星通行证。请升级BitComet到最新版。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:193 GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:198
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Unable to sign in CometID at this time."
msgstr "暂时无法登录彗星通行证。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:194
msgctxt "CView_Passport"
msgid ""
"You can still download, but your rank and score points will not be collected."
msgstr "您仍然可以进行下载，只是积分及等级无法更新。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:199
msgctxt "CView_Passport"
msgid "BitComet will reconnect automatically a few minutes later."
msgstr "BitComet 将在几分钟后自动重新连接。"

#: GUI_BitComet/CtrlPassport.cpp:209
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Sign in Now"
msgstr "立即登录"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:85
msgctxt "Message_PlayerNotExist"
msgid "Player program file does not exist!"
msgstr "播放器程序不存在!"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:243 GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:141
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Choose Program"
msgstr "选择程序"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:271
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Choose a file to Preview"
msgstr "选择文件预览"

#: GUI_BitComet/CtrlPreview.cpp:272
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:42
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Added\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"远程下载：添加任务\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:44 GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:71
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:87 GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:119
#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:133 GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:183
#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:647
msgctxt "MainWindow"
msgid "BitComet Tips"
msgstr "BitComet 提示"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:64
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Stopped\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"远程下载：停止任务\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:68
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Started\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"远程下载：启动任务\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:85
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download: Task Deleted\n"
"${TASK_NAME}"
msgstr ""
"远程下载：删除任务\n"
"${TASK_NAME}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:117
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"set max download rate to ${MAX_RATE}."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"设置最大下载速度为 ${MAX_RATE}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:131
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"set max upload rate to ${MAX_RATE}."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"设置最大上传速度为 ${MAX_RATE}"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:147
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"start all tasks for downloading."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"启动所有下载任务"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:155
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"start all tasks for seeding."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"启动所有做种任务"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:161
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"stop all tasks."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"停止所有任务"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:167
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"suspend all active tasks."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"暂停正在运行的任务"

#: GUI_BitComet/CtrlRemoteAccess.cpp:173
msgctxt "WebInterface"
msgid ""
"Remote Download:\n"
"resume last suspended tasks."
msgstr ""
"远程下载：\n"
"恢复上次暂停的任务"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:177
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Up/Down limit changed to ${UPLOAD_LIMIT}/${DOWNLOAD_LIMIT} by Scheduler."
msgstr "时段限速已更新上传/下载限速为 ${UPLOAD_LIMIT}/${DOWNLOAD_LIMIT}"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:218
msgctxt "MainWindow"
msgid "${TASK_NUM} tasks paused by Scheduler."
msgstr "时段限速已暂停 ${TASK_NUM} 个任务"

#: GUI_BitComet/CtrlSchedule.cpp:272
msgctxt "MainWindow"
msgid "${TASK_NUM} tasks resumed by Scheduler."
msgstr "时段限速已恢复 ${TASK_NUM} 个任务"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:74
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Software update check"
msgstr "软件更新检查"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:77
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Checking popular software updates. Please wait..."
msgstr "正在检查热门软件更新，请稍候..."

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:125
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:192
msgctxt "CtrlSoftwareUpdateCheck"
msgid "Connecting to server failed. Please try again later."
msgstr "连接服务器失败。请稍候再试。"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:153
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:168
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:174
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:215
msgctxt "Options_Service"
msgid "every week"
msgstr "每周"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:155
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:170
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:216
msgctxt "Options_Service"
msgid "every month"
msgstr "每月"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:157
#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:172
#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:217
msgctxt "Options_Service"
msgid "every quarter"
msgstr "每季度"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:263
msgctxt "MainMenu"
msgid "Check popular software updates"
msgstr "检查热门软件更新"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:305
msgctxt "MainMenu"
msgid "Beta Version"
msgstr "测试版软件更新"

#: GUI_BitComet/CtrlSoftwareUpdateCheck.cpp:308
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Software"
msgstr "软件(&S)"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:116 GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:153
msgctxt "MainWindow"
msgid "Task Download Finished!"
msgstr "任务下载完成！"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:119 GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:156
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Task Name: ${T_DISP_NAME}\n"
"Time Spent: ${T_TIME_DL_ELAPSED}\n"
"Average Rate: ${T_AVERAGE_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s"
msgstr ""
"任务名称: ${T_DISP_NAME}\n"
"下载耗时: ${T_TIME_DL_ELAPSED}\n"
"平均速度: ${T_AVERAGE_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:256
msgctxt "Message_MsgFinishLaunch"
msgid "File download finished. Do you want to launch the file ${FILE_NAME}?"
msgstr "文件下载完毕。您要运行文件 ${FILE_NAME} 吗？"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:645
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"Your disk drive [${DISK_DRIVER}] is full. Please free up some disk space."
msgstr ""
"您的磁盘驱动器[${DISK_DRIVER}]可用空间不足，下载无法完成。请整理磁盘空间后继"
"续下载。"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:859
msgctxt "Message_Error"
msgid "Failed to load task list! Please try to restore from bak file."
msgstr "加载任务列表失败！请从备份文件恢复数据。"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskManage.cpp:879
msgctxt "Message_Error"
msgid "Failed to save task list!"
msgstr "保存任务列表失败！"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:49 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:112
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:50 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:113
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:51 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:111
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:52 GUI_BitComet/CtrlTaskTags.cpp:114
msgctxt "DefaultTag"
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:47
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "eMule plugin not installed"
msgstr "电驴插件未安装"

#: GUI_BitComet/Ctrlemule.cpp:73 GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:371
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "eMule plugin not installed. Download it now?"
msgstr "您还没有安装电驴插件，是否立即下载安装？"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:43
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Start Page"
msgstr "起始页"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:44 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:597
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:45 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:598
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Snapshots"
msgstr "截图"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:46 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:596
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:47
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:48
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Trackers"
msgstr "服务器"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:49
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:50
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:51
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Piece Map"
msgstr "分块"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:52
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Peers"
msgstr "用户"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:53 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:599
msgctxt "DetailView_Left"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:547
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "(Startup Tab)"
msgstr "(启动显示)"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:555
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "Always Show Tabs"
msgstr "始终显示选项卡"

#: GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:556 GUI_BitComet/DetailInfoItem.cpp:819
msgctxt "View_TabCtrl"
msgid "Reset to Default Layout"
msgstr "恢复默认布局"

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:225
msgctxt "DialogAbout"
msgid "HomePage: "
msgstr "主页："

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:228
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Forums: "
msgstr "论坛："

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:231
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Copyright: "
msgstr "版权："

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:234
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Translators: "
msgstr "翻译："

#: GUI_BitComet/DialogAbout.cpp:243
msgctxt "DialogAbout"
msgid "Visit Forums"
msgstr "访问论坛"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:132
msgctxt "DialogAutoShutdownSetTime"
msgid "Input shutdown time: (e.g.23:30)"
msgstr "请指定定时关机时间：(如23:30)"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.cpp:179
msgctxt "DialogAutoShutdown"
msgid "Time input error!"
msgstr "时间输入错误!"

#: GUI_BitComet/DialogAutoShutdownSetTime.h:38
msgctxt "DialogAutoShutdownSetTime"
msgid "Set auto-shutdown time..."
msgstr "设置自动关机时间..."

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:128
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Checking BitComet updates. Please wait..."
msgstr "正在检查BitComet软件更新，请稍候..."

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:135
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:139
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "Open Website"
msgstr "打开网站"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:270
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:378
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:227
#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:137
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:361
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:887
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:144
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:349
#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:170
#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:165
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:223
#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:149
#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:150
#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:151 GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:144
#: GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:147 GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:187
#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:176
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:192
#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:173
#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:161
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:349
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:360
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:194
#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:165 GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:244
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2821
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:213
msgctxt "Common"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: GUI_BitComet/DialogAutoUpdate.h:39
msgctxt "DialogBitCometUpdateCheck"
msgid "BitComet Update Check"
msgstr "BitComet更新检查"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:242
#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:373
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "&All(${SELECT_TASKS}/${TOTAL_TASKS})"
msgstr "全选(&A)(${SELECT_TASKS}/${TOTAL_TASKS})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:246
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "保存目录"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:250
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "&Save Path:"
msgstr "保存路径(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:263
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:371
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:185
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:359
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:187
msgctxt "Common"
msgid "&Download Now"
msgstr "立即下载(&D)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:267
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:375
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:189
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:360
#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:191
msgctxt "Common"
msgid "Download &Later"
msgstr "稍后下载(&L)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:275
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Torrent list"
msgstr "Torrent列表"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:277
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "URL list"
msgstr "URL列表"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:336
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "选择目标文件夹:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:601
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:604
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:607
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Torrent File"
msgstr "Torrent文件"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.cpp:607
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchBTDownload.h:49
msgctxt "DialogBatchBTDownload"
msgid "Batch Download"
msgstr "批量下载"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:300
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "URL list"
msgstr "URL列表"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:310
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:611
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:316
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Add &URLs"
msgstr "批量添加URL(&U)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:319
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Add URLs from &file"
msgstr "从文件加载URL(&F)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:322
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:329
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Image (jpg, gif, ...)"
msgstr "图片(jpg, gif, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:333
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Audio (mp3, wma, ...)"
msgstr "音频(mp3, wma, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:337
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Video (avi, rmvb, ...)"
msgstr "视频(avi, rmvb, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:341
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Archives (zip, rar, ...)"
msgstr "压缩包(zip, rar, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:345
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Software (exe, ...)"
msgstr "软件(exe, ...)"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:349
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "保存目录"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:353
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "&Save Path:"
msgstr "保存路径(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:366
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:938
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:339
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:746
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "选择下载文件夹:"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:893
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Link Title"
msgstr "链接标题"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.cpp:896
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownload.h:63
msgctxt "DialogBatchDownload"
msgid "Batch Download"
msgstr "批量下载"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:175
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "First URL:"
msgstr "第一个URL："

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:183
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Last URL:"
msgstr "最后一个URL："

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:194
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add URLs"
msgstr "批量添加URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:202
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "URL list file:"
msgstr "URL列表文件 :"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:216
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add URLs from file"
msgstr "从文件加载URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:223
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:404
#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:528
msgctxt "Message_ImportUrlList"
msgid "Notice: ${DUPLICATE_NUMBER} duplicated URLs are found and skipped."
msgstr "注意：检测到 ${DUPLICATE_NUMBER} 个重复的URL，已跳过。"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:483
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:321
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:423
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:659
msgctxt "Message_FileNotExist"
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.cpp:537
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "No correct URL found in file: ${FILE_NAME}"
msgstr "\"${FILE_NAME}\"文件中没有发现正确的URL链接."

#: GUI_BitComet/DialogBatchDownloadAddURL.h:51
msgctxt "DialogBatchDownloadAddURL"
msgid "Batch Download - Add URLs"
msgstr "批量下载 - 添加URL"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:142
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Creating new tasks"
msgstr "正在创建新任务"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:216
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Import Links... (Completed: ${COMPLETED} / Total: ${TOTAL})"
msgstr "导入链接... (已完成: ${COMPLETED} / 总计: ${TOTAL})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.cpp:218
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Creating new tasks... (Completed: ${COMPLETED} / Total: ${TOTAL})"
msgstr "正在创建新任务... (已完成: ${COMPLETED} / 总计: ${TOTAL})"

#: GUI_BitComet/DialogBatchProgress.h:36
msgctxt "DialogBatchProgress"
msgid "Import Links"
msgstr "导入链接"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:197
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:863
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Source File:"
msgstr "源文件:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:202
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:864
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Single File"
msgstr "单个文件"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:206
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:865
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Directory (Multi-Files)"
msgstr "整个目录（多文件）"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:220
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:866
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Piece Size:"
msgstr "分块大小:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:229
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:867
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:237
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:868
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Tracker servers and DHT Network nodes list:"
msgstr "Tracker 服务器及 DHT 网络节点列表:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:247
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the "
"one above them. "
msgstr "提示：每行一个服务器，“|”前缀表示与上一个是信息共享的同组等效服务器。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:252
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:870
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Private Torrent (use this option only if the tracker's rules require it)"
msgstr "私有种子(仅当Tracker服务器要求使用时才应选中)"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:256
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:871
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Add DHT nodes to tracker list"
msgstr "添加DHT节点到tracker服务器列表"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:260
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:872
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Align file to piece boundary"
msgstr "文件按分块大小对齐以改善下载性能，提高种子存活时间"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:264
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:873
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Enable search for Long-Term Seeds when downloading"
msgstr "允许用户在下载时自动查找本任务的长效种子以加速下载"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:268
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:874
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Calculate ED2K link for each file"
msgstr "计算每个文件的ED2K链接"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:272
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:875
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Output:"
msgstr "生成:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:277
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:876
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Save generated .torrent file to:"
msgstr "指定生成的.torrent文件："

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:288
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:877
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:296
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:878
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher Info:"
msgstr "发布者信息:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:301
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:879
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Embedded Publisher information, modification unavailable."
msgstr "嵌入发布者信息，不允许更改。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:880
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher Name:"
msgstr "发布者名称:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:315
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:881
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher URL:"
msgstr "发布者网址:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:321
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:882
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Comments:"
msgstr "备注:"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:329
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:883
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:337
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:884
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "URL list for web seeding:"
msgstr "Web种子的URL路径列表："

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:350
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:885
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Web Seeding"
msgstr "Web种子"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:357
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:886
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Make Torrent"
msgstr "制作"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:439
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Please choose source folder"
msgstr "请选择做种文件夹"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:521
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:892
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:324
msgctxt "Common"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:555
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:895
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Caution! enable this option on small-sized files will use more space."
msgstr "小文件启用按分块大小对齐会造成较大空间浪费，请谨慎使用。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:645
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Source file can't be empty!"
msgstr "源文件不能为空!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:652
msgctxt "Common"
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:657
msgctxt "Common"
msgid "Folder does not exist."
msgstr "目录不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:664
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "The output file can't be empty!"
msgstr "输出路径不能为空!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:669
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "The output path is invalid!"
msgstr "非法的路径！"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:753
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: When publishing multiple files in a folder, please input a HTTP "
"download URL of this folder, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"The URL for each file will be made up of the above URL, the folder name (i."
"e. task name) and each file name, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file1.exe\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file2.exe\n"
"You can input several URLs in the list, each one on a separate line."
msgstr ""
"提示：发布整个目录多个文件时，请输入该目录对应的HTTP下载地址列表，如：\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"每个文件的完整下载地址将由以上路径加目录名(即任务名)、文件名拼接而成，如：\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file1.exe\n"
"http://mirror.com/pub/folder_name/file2.exe\n"
"本列表内可输入多个镜像网站地址，每行一个。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:755
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: When publishing a single file, please input a HTTP download URL of this "
"file, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/file.exe\n"
"The file name can be omitted, but the URL should end in a slash, e.g.\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"You can input several URLs in the list, each one on a separate line."
msgstr ""
"提示：发布单个文件时，请输入该文件的HTTP下载地址列表，如：\n"
"http://mirror.com/pub/file.exe\n"
"其中文件名称可以省略，但URL要以/结尾，如：\n"
"http://mirror.com/pub/\n"
"本列表内可输入多个镜像网站地址，每行一个。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:787
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:358
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Invalid HTTP URL!"
msgstr "错误的HTTP链接!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:796
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:367
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "URL must end with \"/\" for multi-file task!"
msgstr "多文件任务的Web种子URL路径必须以\"/\"结尾!"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:862
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.h:71
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid "Torrent Maker"
msgstr "制作Torrent文件"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMaker.cpp:869
msgctxt "DialogBitTorrentMaker"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the "
"one above\n"
"them. "
msgstr "提示：每行一个服务器，“|”前缀表示与上一个是信息共享的同组等效服务器。"

#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.cpp:350
#: GUI_BitComet/DialogBitTorrentMakerProgress.h:41
msgctxt "DialogBitTorrentMakerProgress"
msgid "Making Torrent..."
msgstr "正在制作Torrent文件..."

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:131
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "You can change password."
msgstr ""
"您可以在这里设置BitComet登录密码。设置登录密码后，程序启动时将会验证该密码。"
"将密码设置为空可以取消登录验证。"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:140
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Input old password:"
msgstr "输入您的当前密码:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:146
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Input new password:"
msgstr "输入一个新密码:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:152
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Re-type new password:"
msgstr "再次输入新密码以确认:"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:166
#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:219
#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:139 GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:146
#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:147
#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.cpp:139 GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:143
#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:183 GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:173
#: GUI_BitComet/DialogShowMessage.cpp:151
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:335
#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:167
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:359
#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:205 GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:240
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2818
msgctxt "Common"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:247
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Old password error"
msgstr "当前密码输入错误"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:257
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "New password typing error"
msgstr "再次输入的新密码有误"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:267
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Changed password is empty, already canceled verify login password!"
msgstr "密码设置为空，已取消登录密码验证！"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.cpp:274
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Changing password succeeded!"
msgstr "登录密码设置成功！"

#: GUI_BitComet/DialogChangePassword.h:43
msgctxt "DialogChangePassword"
msgid "Change password"
msgstr "设置密码"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:155
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Sign in with your email or username."
msgstr "请用您的email或用户名登录。"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:172
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Account:"
msgstr "账号："

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:179
#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:138
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:188
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Sign in automatically"
msgstr "自动登录"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:200
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Forgot your password?"
msgstr "密码忘了？"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:340
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Username length should be within 4-20 characters"
msgstr "用户名长度必须在4-20字符之间"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:214
msgctxt "DialogPassport"
msgid "&Sign in"
msgstr "登录(&S)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:218
msgctxt "DialogPassport"
msgid "S&ign up"
msgstr "注册帐号(&R)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:221
msgctxt "DialogPassport"
msgid "&Help"
msgstr "使用帮助(&H)"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.cpp:345
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Password length should be within 6-20 characters"
msgstr "密码长度必须在6-20字符之间"

#: GUI_BitComet/DialogCometPassport.h:45
msgctxt "DialogPassport"
msgid "CometID - Sign in"
msgstr "彗星通行证 - 登录"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:147
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Name:"
msgstr "文件名称:"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:153
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Size:"
msgstr "文件大小:"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:162
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "Download Again"
msgstr "重新下载"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.cpp:172
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid ""
"BitComet detected that the downloaded file failed to pass hash check.\n"
"Do you want to download this file again?"
msgstr ""
"BitComet检测到下载完成的文件完整性检查失败。这可能是由于从\n"
"镜像服务器下载的文件数据不一致造成的。您要重新下载该文件吗?"

#: GUI_BitComet/DialogCompleteCheck.h:38
msgctxt "DialogCompleteCheck"
msgid "File Hash Check Failed"
msgstr "文件完整性检查失败"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:165
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid ""
"Please select your network bandwidth, to help BitComet optimize network "
"connections."
msgstr "请选择您的网络带宽，以便BitComet更好的优化网络连接。"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:181
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Recommended settings:"
msgstr "推荐的设置："

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:187
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Download Limit:"
msgstr "下载限速："

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:196
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Upload Limit:"
msgstr "上传限速："

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:209
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid ""
"My computer is behind Firewall/NAT,\n"
"adding port mapping is needed."
msgstr "我的网络是内网，需要端口映射"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:213
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.cpp:257
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: GUI_BitComet/DialogConnectionWizard.h:46
msgctxt "ConnectionWizard"
msgid "Network Wizard"
msgstr "网络设置向导"

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:137
msgctxt "DialogDownloadTorrentFile"
msgid "Downloading torrent file, please wait..."
msgstr "正在下载 torrent 文件, 请稍候..."

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:204
msgctxt "DialogDownloadTorrentFile"
msgid "Torrent file download failed."
msgstr "Torrent 文件下载失败."

#: GUI_BitComet/DialogDownloadTorrentFile.cpp:205
msgctxt "Common"
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:198
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:206
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Task Name"
msgstr "任务名称"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:217 GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:464
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:228
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:239
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Keyword"
msgstr "搜索关键字"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:250
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:263
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search Result"
msgstr "搜索结果"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:282
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Current File ID"
msgstr "当前文件ID"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:291
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Set ED2K Link"
msgstr "设置ED2K链接"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:302
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid ""
"Usage Tip: Once a corresponding ED2K link to this file is found, you can set "
"it to this file by clicking the \"Set\" button\n"
"below. Then BitComet can connect ED sources for this file and download from "
"them."
msgstr ""
"使用提示：搜索到本文件在ED网络中的对应文件后，请点击\"设置\"按钮将对应的ED2K"
"链接设置给\n"
"本文件，以帮助BitComet查找本文件的ED下载源，进行跨协议下载。"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:359
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "eMule plugin not installed properly!"
msgstr "电驴插件没有正确安装！"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:371
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "11 keywords at most!"
msgstr "最多11个关键字！"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:421
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:465
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:466
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Sources"
msgstr "来源"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:467
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Source"
msgstr "完成来源"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:468
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "File ID"
msgstr "文件ID"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:528
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Server disconnected"
msgstr "没有连接服务器"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:532
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Connecting server"
msgstr "正在连接服务器"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:540
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Searching (${TOTAL_NUMBER} processed, ${MATCH_NUMBER} matches)"
msgstr "正在搜索(已处理${TOTAL_NUMBER}条结果，${MATCH_NUMBER}条匹配)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:546
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "Search finished (${TOTAL_NUMBER} processed, ${MATCH_NUMBER} matches)"
msgstr "搜索已完成(已处理${TOTAL_NUMBER}条结果，${MATCH_NUMBER}条匹配)"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.cpp:655
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "The task has been deleted."
msgstr "任务已不存在。"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSearch.h:57
msgctxt "DialogED2KSearch"
msgid "ED2K Link Search"
msgstr "搜索ED2K链接"

#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.cpp:129
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Input ED2K link for selected file:"
msgstr "请输入该文件的ED2K链接："

#: GUI_BitComet/DialogED2KSetLink.h:39
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Input ED2K link"
msgstr "设置ED2K链接"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:134
#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:212
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid ""
"Opening an executable file is potentially a security risk.\n"
"Do you want to perform a virus scan first?"
msgstr ""
"直接运行可执行文件有潜在的危险性，\n"
"是否先扫描病毒？"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:142
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: GUI_BitComet/DialogFileOpenExecutable.cpp:145
msgctxt "DialogFileOpenExecutable"
msgid "Virus Protection"
msgstr "病毒保护"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:129
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Old name:"
msgstr "原名称:"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:135
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "New name:"
msgstr "新名称:"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:215
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Please input new name."
msgstr "请输入新的名称。"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.cpp:222
msgctxt "DialogFileRename"
msgid ""
"A file name cannot contain any of the following characters:\n"
"\\ / : * ? \" < > |"
msgstr ""
"文件名不能包含下列任何字符之一:\n"
"\\ / : * ? \\ \" < > |"

#: GUI_BitComet/DialogFileRename.h:37
msgctxt "DialogFileRename"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:157
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:182
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:271
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:176
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import global program settings"
msgstr "导入程序全局设置"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:185
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:217
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:288
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:207
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export all tasks"
msgstr "导出全部任务"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:211
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export selected tasks in task list"
msgstr "导出任务列表选中的任务"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:221
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"This operation will import the tasklist and global program settings from "
"backup file.\n"
"\n"
"Please specify a backup file to import from:"
msgstr ""
"本操作从备份文件中导入任务列表和程序全局设置。\n"
"\n"
"请指定要导入的备份文件："

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:222
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"This operation will export the tasklist and global program settings to a "
"backup file.\n"
"\n"
"Please specify a backup file to export to:"
msgstr ""
"本操作将任务列表和程序的全局设置导出到备份文件中。\n"
"\n"
"请指定要导出的备份文件："

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:307
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:354
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:833
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:806
msgctxt "Message_FileNameEmpty"
msgid "File name can't be empty!"
msgstr "文件名不能为空！"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:334
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import failed."
msgstr "导入失败"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:368
msgctxt "Message_TorrentFolderNotExist"
msgid "Failed accessing the download folder: \"${SAVE_PATH}\""
msgstr "无法访问保存路径: \"${SAVE_PATH}\""

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:378
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid ""
"An exported file with the same filename exists. Do you want to overwrite?"
msgstr "导出文件已存在，是否覆盖？"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:394
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export sucessful"
msgstr "导出成功"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:399
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Export failed"
msgstr "导出失败"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:440
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:447
#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:489
msgctxt "Message_MsgZipErrCorrupt"
msgid ""
"Failed to import because the backup file is corrupt or not a .bc_bak file!"
msgstr "由于备份文件已损坏或格式不正确,导入失败!"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:499
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks imported."
msgstr "${TASK_NUM} 个任务导入成功"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:500
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks exist, not imported."
msgstr "${TASK_NUM} 个任务已存在，未进行导入"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:501
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "${TASK_NUM} tasks failed to import."
msgstr "${TASK_NUM} 个任务导入失败"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:505
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import finished."
msgstr "导入完成"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:513
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Imported settings will apply after restarting BitComet."
msgstr "导入的设置项在BitComet重新启动后生效"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.cpp:809
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "No task is selected. Export failed."
msgstr "没有任务被选择，导出失败。"

#: GUI_BitComet/DialogImportAndExport.h:48
msgctxt "DialogImportAndExport"
msgid "Import and Export"
msgstr "导入和导出"

#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.cpp:127
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Please input login password"
msgstr "请输入登录密码"

#: GUI_BitComet/DialogLoginBitcomet.h:40
msgctxt "DialogPassport"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:133
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "visit website"
msgstr "访问网站"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:138
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Download && Install"
msgstr "立即下载安装"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.cpp:197
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Play Video files"
msgstr "播放视频文件"

#: GUI_BitComet/DialogMPCSTAR.h:40
msgctxt "DialogMPCSTAR"
msgid "Preview Video files"
msgstr "预览视频文件"

#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.cpp:130
msgctxt "DialogMoveTaskFailed"
msgid "File move failed due to the following reason:"
msgstr "文件移动发生错误,出错原因如下:"

#: GUI_BitComet/DialogMoveTaskFailed.h:40
msgctxt "DialogMoveTaskFailed"
msgid "File Move Failed"
msgstr "文件移动失败"

#: GUI_BitComet/DialogNewTag.cpp:130
msgctxt "DialogNewTag"
msgid "Please enter a new tag:"
msgstr "请输入新标签："

#: GUI_BitComet/DialogNewTag.h:40
msgctxt "DialogNewTag"
msgid "New Tag..."
msgstr "新标签..."

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:133
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "You can open a Torrent file from URLs of following types:"
msgstr "您可以通过以下类型的 URL 打开 Torrent 文件，开始 BT 下载:"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:150
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "HTTP URL of a Torrent file"
msgstr "Torrent 文件的 HTTP 下载地址"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:159
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Magnet URI"
msgstr "磁链 (Magnet URI)"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:168
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Torrent Hash"
msgstr "Torrent 特征码"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.cpp:267
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Do you want to open the following link?"
msgstr "是否打开以下链接？"

#: GUI_BitComet/DialogOpenUrl.h:40
msgctxt "DialogOpenUrl"
msgid "Open Torrent from URL"
msgstr "从 URL 打开 Torrent"

#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.cpp:159
msgctxt "DialogSetBTClient"
msgid "Please choose BitTorrent clients allowed connecting to:"
msgstr "请选择允许连接的BT客户端:"

#: GUI_BitComet/DialogSetBTClient.h:38
msgctxt "DialogSetBTClient"
msgid "Client List"
msgstr "客户端列表..."

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:135
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Please set tags for this folder:"
msgstr "请指定下载目录对应的标签："

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:141
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Folder:"
msgstr "目录："

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.cpp:147
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: GUI_BitComet/DialogSetFolderTags.h:39
msgctxt "DialogSetFolderTags"
msgid "Set Tags"
msgstr "指定标签"

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:127
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Please set the default save folder for this tag:"
msgstr "请指定标签对应的默认保存目录："

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:133
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:139
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Folder:"
msgstr "目录："

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.cpp:219
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Please select the default save folder:"
msgstr "请指定默认保存目录："

#: GUI_BitComet/DialogSetTagFolder.h:43
msgctxt "DialogSetTagFolder"
msgid "Set Folder"
msgstr "设置目录"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:165
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "My speed:"
msgstr "我的速度:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:185
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Other peers':"
msgstr "其他用户:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:654
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Global limit:"
msgstr "全局限速:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:225
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Task limit:"
msgstr "任务限速:"

#: GUI_BitComet/DialogSummaryListTip.cpp:654
msgctxt "DialogSummaryListTip"
msgid "Schedule limit:"
msgstr "时段限速:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:166
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:169
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:305
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Snapshots"
msgstr "截图"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:172
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:175
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:288
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:178
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:290
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Download order"
msgstr "下载次序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:250
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Create new BitTorrent task"
msgstr "新建BT任务"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:255
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "(Please start task to download .torrent file)"
msgstr "(请启动任务开始下载Torrent文件)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.cpp:256
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "(Please specify save location while downloading .torrent file)"
msgstr "(正在下载Torrent文件，请先选择保存位置)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrent.h:55
msgctxt "DialogTaskBitTorrent"
msgid "Task Properties..."
msgstr "任务属性..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:150
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Tracker List:"
msgstr "服务器列表:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:157
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid ""
"Tip: Trackers with | prefix are the equivalent tracker (info sharing) of the "
"one above them. "
msgstr "提示：每行一个服务器，“|”前缀表示与上一个是信息共享的同组等效服务器。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:160
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Task Settings:"
msgstr "任务设置:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:164
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Search for Long-Term Seeds"
msgstr "查找长效种子下载源"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:168
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Search for eMule sources"
msgstr "查找电驴下载源"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:172
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Find Peers Using Public DHT Network"
msgstr "通过公用DHT网络寻找更多的用户"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:176
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Find Peers Using Peer Exchange"
msgstr "通过用户来源交换寻找更多的用户"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:180
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Share this Task in Torrent Share"
msgstr "在种子市场中共享该任务"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:184
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Initial Seeding (for initial seeding server only)"
msgstr "超级种子(仅适用于初始做种者)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:188
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Bypass Task Seeding Rules (task always active)"
msgstr "忽略任务做种规则(任务始终运行)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:192
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable Task Specific Settings:"
msgstr "允许单独设置任务参数:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:202
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Download Rate"
msgstr "下载限速"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:205
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:219
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Max:"
msgstr "最大:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:216
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Upload Rate"
msgstr "上传限速"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:228
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Min:"
msgstr "最小:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:243
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Torrent Encoding:"
msgstr "Torrent编码:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:437
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable Long-Term Seeding"
msgstr "允许长效种子上传"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:438
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "Enable upload to eMule sources"
msgstr "允许电驴插件上传"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:465
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "This needs Long-Term Seeding enabled in the Options dialog"
msgstr "需启用全局选项允许BT任务下载时连接长效种子"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:487
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "eMule plugin not installed"
msgstr "电驴插件未安装"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:489
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "eMule plugin disabled"
msgstr "没有启用电驴插件"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:507
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "This needs DHT network enabled in Options dialog"
msgstr "需启用全局选项允许加入到公用DHT网络"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentAdvanced.cpp:588
msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
msgid "You can change this only when the task is stopped"
msgstr "任务停止时可修改"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:278
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Task name:"
msgstr "任务名称:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:287
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Enable customized file download order"
msgstr "启用自定义文件下载顺序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:300
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid ""
"Tip: Ctrl + Up/Down to move the highlighted file up or down, Ctrl + Home/End "
"to move to top or bottom."
msgstr ""
"提示: Ctrl + ↑/↓可上下移动高亮的文件，Ctrl + Home/End可移动到列表头尾。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:306
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:307
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:430
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Order"
msgstr "下载顺序"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:431
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "File name"
msgstr "文件名称"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:432
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:434
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Current priority"
msgstr "当前优先级"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:489
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "[Finished]"
msgstr "[完成]"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:495
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Very High"
msgstr "最高"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:498
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "High"
msgstr "高"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:501
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentDownloadOrder.cpp:504
msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
msgid "Banned"
msgstr "禁止"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:367
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Save Location"
msgstr "保存位置"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:374
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Save path:"
msgstr "保存到:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:390
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:656
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Subfolder:"
msgstr "子目录:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:399
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Torrent Content:"
msgstr "Torrent内容"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:406
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:415
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:421
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Publisher:"
msgstr "发布者:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:438
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1230
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:107
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:278
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:442
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:446
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:450
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:454
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:523
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "选择下载文件夹:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:656
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Filename:"
msgstr "文件名:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:763
#: GUI_BitComet/View_FileList_Panel.cpp:134
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "(Please start task to download .torrent file)"
msgstr "(请启动任务开始下载Torrent文件)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:763
#: GUI_BitComet/View_FileList_Panel.cpp:134
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "(Please specify save location while downloading .torrent file)"
msgstr "(正在下载Torrent文件，请先选择保存位置)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:833
msgctxt "Message_SubfolderEmpty"
msgid "Subfolder can't be empty!"
msgstr "子目录不能为空！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:839
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1356
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1384
msgctxt "Message_InvalidFilename"
msgid ""
"A file name cannot contain any of the following characters:\\ / : * ? \" < > "
"|\n"
"A file name cannot contain the following words reserved by Windows: CON, "
"COM1, LPT1. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid filename.(e.g. .a, ab. ,...)"
msgstr ""
"文件名中不能包含下列字符之一：\\ / : * ? \" < > |\n"
"文件名不能包含Windows的保留字：CON，COM1，LPT1等。（例con，com1.dat为无效的文"
"件名）\n"
"路径的一部分不能作为文件名。（如.a， ab.，...不能作为文件名）"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:841
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1358
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1386
msgctxt "Message_InvalidSubfolderName"
msgid ""
"A subfolder name cannot contain any of the following characters:\\ / : * ? "
"\" < > |\n"
"A subfolder name cannot contain the following words reserved by Windows: "
"CON, COM1, LPT1. (e.g. con, com1.txt)\n"
"A part of the path is not a valid subfolder name. (e.g. .a, ab. ,...)"
msgstr ""
"子目录名中不能包含下列字符之一：\\ / : * ? \" < > |\n"
"子目录名不能包含Windows的保留字：CON，COM1，LPT1等。（例con，com1.dat为无效的"
"子目录名）\n"
"路径的一部分不能作为子目录名。（如.a， ab.，...不能作为子目录名）"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:846
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:814
msgctxt "Message_IsDirectoryAndExisted"
msgid ""
"A folder with the name you specified already exists. Please specify a "
"different name."
msgstr "指定的文件名与现有目录重名，请指定另一文件名。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:908
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:863
msgctxt "Message_MoveDownloadFile"
msgid "Do you want to move downloaded files to the new location?"
msgstr "是否将已下载的文件移动新的保存位置？"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:910
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:865
msgctxt "Message_RenameDownloadFile"
msgid "Do you want to rename the downloaded file?"
msgstr "您要重命名下载的文件吗？"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:917
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:937
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:850
msgctxt "Message_FileAlreadyExist"
msgid ""
"A file with the same name already exists.\n"
"It's likely to be an uncompleted file you downloaded before.\n"
"\n"
"Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
"Choose \"No\" to change the file name."
msgstr ""
"您指定的保存文件已存在，\n"
"这可能是上次没有下载完成的文件。\n"
"\n"
"选择“是”仍然继续。\n"
"选择“否”重新指定文件名。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:918
#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:938
msgctxt "Message_PathAlreadyExist"
msgid ""
"The path you want to save to already exists.\n"
"It's likely to contain some uncompleted files you downloaded before.\n"
"\n"
"Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
"Choose \"No\" to change the save path."
msgstr ""
"您指定的保存目录已存在，可能含有上次没有下载完成的文件。\n"
"要自动扫描该目录里的文件并继续未完成的下载吗？\n"
"\n"
"选择“是”仍然继续，\n"
"选择“否”重新指定保存位置。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:967
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:879
msgctxt "Message_FileLargerThan4GB"
msgid ""
"The file to be downloaded is larger than 4GB, please modify your destination "
"location to a NTFS disk drive!"
msgstr "下载的文件大小超过4GB，请保存到NTFS格式的磁盘内，否则任务将无法完成！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1217
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:530
msgctxt "DialogTask"
msgid "Disk Space:"
msgstr "磁盘空间:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1221
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:534
msgctxt "DialogTask"
msgid "Free Space:"
msgstr "剩余空间:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentMain.cpp:1574
#: GUI_BitComet/View_FileList_Panel.cpp:113
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:132
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher Info:"
msgstr "发布者信息:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:139
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher Name:"
msgstr "发布者名称:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:146
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Publisher URL:"
msgstr "发布者网址:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:160
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Created with:"
msgstr "制作软件:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:166
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Creation date:"
msgstr "制作日期:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:174
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Web Seeding"
msgstr "Web种子"

#: GUI_BitComet/DialogTaskBitTorrentPublisher.cpp:181
msgctxt "DialogTaskBitTorrentPublisher"
msgid "Comments:"
msgstr "备注:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:139
msgctxt "TaskList"
msgid "What do you want to do with the selected tasks?"
msgstr "您要对选中的任务进行什么操作？"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:150
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Delete task only"
msgstr "删除任务"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:154
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Delete task and downloaded files"
msgstr "删除任务, 并删除已下载的文件"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.cpp:158
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Also remove from Torrent History"
msgstr "同时也从种子存档中删除"

#: GUI_BitComet/DialogTaskDelete.h:42
msgctxt "TaskList"
msgid "Task Delete Confirmation"
msgstr "删除任务确认"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:142
#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:260
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Task exists. Current task progress: ${TASK_PROGRESS}"
msgstr "下载链接已存在。当前下载进度：${TASK_PROGRESS}"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:159
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Re-download"
msgstr "重新下载"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.cpp:160
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: GUI_BitComet/DialogTaskExistedRemind.h:42
msgctxt "DialogTaskExistedRemind"
msgid "Task exists"
msgstr "任务已存在"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:145
msgctxt "TaskHash"
msgid "Following tasks need perform hash checks: "
msgstr "以下任务需要进行Hash检查："

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:162
msgctxt "TaskHash"
msgid "Check Now"
msgstr "立即检查"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:166
msgctxt "TaskHash"
msgid "Skip Check"
msgstr "跳过检查"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:169
msgctxt "TaskHash"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:172
msgctxt "TaskHash"
msgid "Don't ask me again"
msgstr "下次不再询问"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:275
msgctxt "TaskHash"
msgid "Files to be downloaded already existed in new location."
msgstr "要下载的文件在新位置已存在。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:278
msgctxt "TaskHash"
msgid "Files to be downloaded for new task already existed."
msgstr "新任务要下载的文件已存在"

#: GUI_BitComet/DialogTaskHashPending.cpp:281
msgctxt "TaskHash"
msgid "Downloaded files have been modified by other program."
msgstr "下载的文件已被其他程序修改"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:272
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "URL:"
msgstr "网址(URL):"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:283
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "File size:"
msgstr "文件大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:289
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Query"
msgstr "获取"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:300
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Save path:"
msgstr "保存到:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:318
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Save as:"
msgstr "文件名(&N):"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:325
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Rename"
msgstr "重命名(&R)"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:747
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Wrong URL, please correct and try again."
msgstr "下载网址错误！请改正后重试。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:756
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:893
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "选择下载文件夹:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:920
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1048
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:931
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1059
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Resume supported"
msgstr "支持断点续传"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:936
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1064
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Resume unsupported"
msgstr "不支持断点续传"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:969
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:984
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1101
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:974
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1089
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Not found"
msgstr "指定地址没找到"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:979
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Username/Password error"
msgstr "用户名/密码错误"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:993
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "URL parse error"
msgstr "URL格式错误"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:998
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Wrong response header"
msgstr "服务器响应协议错误"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1011
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1110
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Connecting to proxy failed"
msgstr "连接代理服务器失败"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1015
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1114
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "DNS resolve failed"
msgstr "DNS解析失败"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1025
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1093
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Connecting failed"
msgstr "连接服务器失败"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1027
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1126
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1226
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1246
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1263
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1297
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Querying file size failed"
msgstr "获取文件大小失败"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1097
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Username/password error"
msgstr "用户名/密码错误"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1226
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1246
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1263
#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1297
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "BC link parse error"
msgstr "BC链接格式错误"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1258
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "This BC link is a BT task"
msgstr "此链接是BT下载任务"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1308
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Querying..."
msgstr "获取中..."

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1376
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Intelligent rename"
msgstr "智能命名"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1377
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By URL filename"
msgstr "按下载文件名命名"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1378
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By description"
msgstr "按链接标题命名"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.cpp:1379
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "By URL path and filename"
msgstr "按URL路径"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownload.h:69
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Add download"
msgstr "新建HTTP/FTP下载任务"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:84
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid ""
"Please note, checking this option will send the URL to BitComet anonymously, "
"no privacy will be disclosed."
msgstr "请注意，启用这个选项将匿名发送URL到BitComet，不会泄漏您的隐私。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:148
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Search for mirrors to speed up your download."
msgstr "寻找更多的镜像加速下载。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:159
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Search for users to speed up your download."
msgstr "寻找更多的用户加速下载。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:167
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Try mirrors when the server is down."
msgstr "当原网址无法访问时，从镜像地址下载。"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:175
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Connection number:"
msgstr "原始地址下载连接数:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:185
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Max download rate:"
msgstr "最大下载速度:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:194
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Accelerate"
msgstr "加速"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:202
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Referrer:"
msgstr "引用页:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:212
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Username and password needed to access sever"
msgstr "需要输入用户名称和密码来访问服务器"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:220
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:227
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:242
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Please input mirror URLs below:"
msgstr "请输入镜像地址："

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:248
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Mirrors"
msgstr "镜像"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvanced.cpp:262
msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:180
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:185
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "fill in md5/sha1/sha256 to be verified"
msgstr "填入要验证的 md5/sha1/sha256"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:300
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Checking "
msgstr "已检测"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:315
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "File read failed!"
msgstr "文件读取失败!"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:341
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "MD5 matched!"
msgstr "MD5一致！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:346
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "SHA1 matched!"
msgstr "SHA1一致！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:351
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "SHA256 matched!"
msgstr "SHA256一致！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:356
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "Input is empty."
msgstr "输入为空！"

#: GUI_BitComet/DialogTaskMultiDownloadAdvancedMD5.cpp:361
msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
msgid "None matched!"
msgstr "未匹配！"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:76
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:77
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Task Number:"
msgstr "任务个数:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:78
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "File Number:"
msgstr "文件个数:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:79
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Total Size:"
msgstr "总大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:80
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Finisheded Size:"
msgstr "已完成大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:81
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Left Size:"
msgstr "剩余大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:82
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Used Disk Space:"
msgstr "已使用的磁盘空间:"

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:197
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Statistics of Selected tasks:"
msgstr "选中任务的统计信息："

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.cpp:200
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Prepare Statistics..."
msgstr "准备统计中..."

#: GUI_BitComet/DialogTasksProperty.h:40
msgctxt "DialogTasksProperty"
msgid "Statistical Infomation"
msgstr "统计信息"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:42
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:152
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Torrent list"
msgstr "种子列表"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:162
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:168
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Save Directory"
msgstr "保存目录"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:172
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "&Save Path"
msgstr "保存路径(&S):"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:243
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:244
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:245
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Publish Date"
msgstr "发布日期"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.cpp:298
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "选择下载文件夹:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentCollectBatchDownload.h:54
msgctxt "DialogTorrentCollectBatchDownload"
msgid "Batch Download Torrent"
msgstr "批量下载种子"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:139
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Torrent Content:"
msgstr "Torrent内容"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:146
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Task Name:"
msgstr "任务名称:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:161
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:190
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.cpp:191
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentPreview.h:41
msgctxt "DialogTorrentPreview"
msgid "Choose a file to Play"
msgstr "选择文件播放"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:136
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:162
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:342
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Title:"
msgstr "名称:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:145
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:170
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:343
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:154
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:178
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:344
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Hash:"
msgstr "特征码:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:163
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:186
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:345
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Publishing Date:"
msgstr "发布日期:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:172
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:194
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:346
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Torrent File:"
msgstr "种子文件:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:181
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:202
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:347
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "BitTorrent Task:"
msgstr "BT任务:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.cpp:190
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:210
#: GUI_BitComet/View_TorrentProperty_WX.cpp:348
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download Folder:"
msgstr "下载目录:"

#: GUI_BitComet/DialogTorrentProperty.h:49
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Torrent Properties"
msgstr "种子文件属性"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:153
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Always on top"
msgstr "始终前端显示"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:160
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Task name:"
msgstr "任务名称:"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:182
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:183
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:309 GUI_BitComet/DialogTrackerLog.h:42
msgctxt "DialogTrackerLog"
msgid "Tracker Log: ${TRACKER_URL}"
msgstr "Tracker 日志: ${TRACKER_URL}"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:367 GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:403
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: GUI_BitComet/DialogTrackerLog.cpp:368 GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:404
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部复制(&A)"

#: GUI_BitComet/DownloadingSpeedIndicator.cpp:261
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "M"
msgstr "中"

#: GUI_BitComet/DownloadingSpeedIndicator.cpp:267
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "H"
msgstr "快"

#: GUI_BitComet/FloatingWindow.cpp:779
msgctxt "Message_FloatingWindowDefaultTip"
msgid ""
"Tip: Drag & drop a web link or a .torrent file here to start the download."
msgstr "您可以拖放网页链接，或者torrent文件到悬浮窗上以开始下载。"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:120
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Show download tasks"
msgstr "显示下载任务"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:126
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Show IE Favorites"
msgstr "显示IE收藏夹"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:128
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Show Safari bookmarks"
msgstr "显示 Safari 书签"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:189
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: GUI_BitComet/Frame_Channel_WX.cpp:192
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:150
msgctxt "CommandLine"
msgid "Must be run under administrator privilege!"
msgstr "必须在管理员权限下运行!"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:205
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "--vista_tcp_patch: Must be run under administrator privilege!"
msgstr "--vista_tcp_patch: 本参数必须运行在管理员权限!"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:218 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:348
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid ""
"Modification succeeded. It will take effect after the reboot. Do you want to "
"restart Windows now?"
msgstr "设置成功，你需要重启计算机才能生效，是否立即重启？"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:224 GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:233
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:357
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:366
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "The OS can't reboot automatically, please reboot the OS yourself."
msgstr "操作系统无法自动重启，请手动重启操作系统"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:241 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:373
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "File content error; it cannot be modified."
msgstr "文件内容错误，无法修改。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:244 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:273
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:376
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current OS does not support modifications."
msgstr "本软件暂不支持修改当前操作系统的TCP发起连接数上限。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:247 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:379
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "TCPIP.SYS modification failed."
msgstr "TCPIP.SYS文件修改失败。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:250 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:276
#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:382
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "This version of TCPIP.SYS does not support modifications."
msgstr "本软件暂不支持修改当前版本的TCPIP.SYS文件。"

#: GUI_BitComet/MainAppSilence.cpp:259
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "--vista_tcp_patch: Must be run under Windows Vista!"
msgstr "--vista_tcp_patch: 本参数必须运行在Windows Vista!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1169
msgctxt "Message_UnsupportedMediaFormat"
msgid "Preview: Unsupported Media File Format!"
msgstr "无法播放媒体文件：不支持的文件格式！"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1173
msgctxt "Message_PromptBCTPFormatError"
msgid "URL format error!"
msgstr "链接格式错误！"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1177
msgctxt "Message_PromptMagnetUriError"
msgid "Magnet URI error: BitTorrent info hash not found!"
msgstr "磁链错误: BitTorrent 特征码没有找到!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1181
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "File is empty!"
msgstr "文件为空!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1185
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "Folder is empty!"
msgstr "目录为空!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1189
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "File read error!"
msgstr "文件读取错误!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1193
msgctxt "Message_TorrentMakerError"
msgid "Out of memory!"
msgstr "内存不够!"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1382
msgctxt "MainWindow"
msgid "Saving data...."
msgstr "正在保存数据..."

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1462 GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1483
msgctxt "MainWindow"
msgid "Minimize to &Tray"
msgstr "最小化到系统托盘(&T)"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1464
msgctxt "MainWindow"
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1508 GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1702
msgctxt "MainWindow"
msgid "BitComet Exiting..."
msgstr "BitComet 正在退出..."

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1509
msgctxt "MainWindow"
msgid "please wait."
msgstr "请稍候"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1630 GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:318
#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:323
msgctxt "Common"
msgid "Disable"
msgstr "禁止"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1848
msgctxt "Message_PromptNewVersion"
msgid "BitComet updated to ${VERSION} successfully."
msgstr "BitComet 已成功更新到 ${VERSION}"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:1850
msgctxt "Message_PromptNewVersion"
msgid "Would you like to learn about the new features?"
msgstr "您想打开网站查看新功能吗？"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2012 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:793
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open Torrent File"
msgstr "打开种子文件"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2015 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:799
msgctxt "StatusBar"
msgid "Make Torrent File"
msgstr "制作种子文件"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2018 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:796
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open Torrent from URL"
msgstr "从 URL 打开 Torrent"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2021 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:790
msgctxt "StatusBar"
msgid "Create new HTTP/FTP task"
msgstr "创建 HTTP/FTP 任务"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2024
msgctxt "StatusBar"
msgid "Create batch of HTTP/FTP tasks"
msgstr "批量创建 HTTP/FTP 任务"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2027
msgctxt "StatusBar"
msgid "Import or Export task list and settings"
msgstr "导入或导出任务列表和程序设置"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2030
msgctxt "StatusBar"
msgid "Import Unfinished Download"
msgstr "导入未完成的下载"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2033 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:850
msgctxt "StatusBar"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2038
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide task filter in task list"
msgstr "显示或者隐藏任务筛选器"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2041
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the grid lines in task list"
msgstr "显示或者隐藏任务列表网格线"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2044
msgctxt "StatusBar"
msgid "Auto adjust column width of task list"
msgstr "自动调整任务列表列宽"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2047
msgctxt "StatusBar"
msgid "Real-time sort task list"
msgstr "任务列表实时排序"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2051
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide text in toolbar"
msgstr "显示或者隐藏工具栏上的文字"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2054
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide search box in toolbar"
msgstr "显示或者隐藏工具栏搜索框"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2058
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the toolbar"
msgstr "显示或者隐藏工具栏"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2061
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the status bar"
msgstr "显示或者隐藏状态栏"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2064 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:802
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the Favorites bar"
msgstr "显示或者隐藏收藏夹"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2067
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show or hide the Floating Window"
msgstr "显示或者隐藏悬浮窗"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2072
msgctxt "StatusBar"
msgid "Sign in / Sign out CometID"
msgstr "登录/登出彗星通行证"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2075
msgctxt "StatusBar"
msgid "Change Password of CometID"
msgstr "修改彗星通行证密码"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2080 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:829
msgctxt "StatusBar"
msgid "Show Options Dialog"
msgstr "显示选项对话框"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2085
msgctxt "StatusBar"
msgid "List Help topics"
msgstr "帮助主题列表"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2088
msgctxt "StatusBar"
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2091
msgctxt "StatusBar"
msgid "Changelog of new release"
msgstr "新版本更新日志"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2094
msgctxt "StatusBar"
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2097 GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:847
msgctxt "StatusBar"
msgid "Forums"
msgstr "社区"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2100
msgctxt "StatusBar"
msgid "Check new version"
msgstr "检查新版本"

#: GUI_BitComet/MainFrameWx.cpp:2103
msgctxt "StatusBar"
msgid "Display program information, version number and copyright"
msgstr "显示软件信息，版本号与版权"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:38 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:81
msgctxt "MainMenu"
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:39 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:83
msgctxt "MainMenu"
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:40 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:85
msgctxt "MainMenu"
msgid "&CometID"
msgstr "彗星通行证(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:41 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:87
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Tools"
msgstr "工具(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:42 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:89
#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:273
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:102
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Open Torrent..."
msgstr "打开Torrent文件(&O)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:103
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Make Torrent..."
msgstr "制作Torrent文件(&M)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:104
msgctxt "MainMenu"
msgid "Open Torrent from &URL..."
msgstr "从 URL 打开 Torrent(&U)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:106
msgctxt "MainMenu"
msgid "HTTP/FTP &Download..."
msgstr "新建HTTP/FTP任务(&N)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:107
msgctxt "MainMenu"
msgid "HTTP/FTP &Batch Download..."
msgstr "批量添加HTTP/FTP任务(&B)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:109
msgctxt "MainMenu"
msgid "Import and Export Download List..."
msgstr "导入和导出下载列表..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:110
msgctxt "MainMenu"
msgid "Import Unfinished Download..."
msgstr "导入未完成的下载..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:112
msgctxt "MainMenu"
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:144
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Columns"
msgstr "显示列(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:146
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Task &Filter"
msgstr "显示任务筛选器(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:147
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Grid"
msgstr "显示网格线(&G)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:148
msgctxt "MainMenu"
msgid "Auto &adjust column width"
msgstr "自动调整列宽(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:149
msgctxt "MainMenu"
msgid "Real-time sort"
msgstr "实时排序"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:150
msgctxt "MainMenu"
msgid "Find Task"
msgstr "查找任务"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:155
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Buttons"
msgstr "显示按钮(&B)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:157
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Button &Text"
msgstr "显示按钮文字(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:158
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Search Box"
msgstr "显示搜索框(&S)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:161
msgctxt "MainMenu"
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:162
msgctxt "MainMenu"
msgid "Task &List"
msgstr "任务列表(&L)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:164
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Toolbar"
msgstr "显示工具栏(&T)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:165
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Favorites"
msgstr "显示收藏夹(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:166
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Detailed Info"
msgstr "显示详细信息(&D)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:167
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show &Status Bar"
msgstr "显示状态栏(&S)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:169
msgctxt "MainMenu"
msgid "Floating &Window"
msgstr "悬浮窗口(&W)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:181 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:628
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:70
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sign out"
msgstr "退出彗星通行证"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:183 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:623
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Sign in..."
msgstr "登录(&S)..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:184 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:73
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Change Password"
msgstr "修改密码(&C)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:220
msgctxt "MainMenu"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:221
msgctxt "MainMenu"
msgid "When Downloads Complete"
msgstr "所有任务下载完成后"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:222
msgctxt "MainMenu"
msgid "When Everything Completes"
msgstr "所有任务下载上传完成后"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:223 GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:810
msgctxt "MainMenu"
msgid "At specified time (${SHUTDOWN_TIME})..."
msgstr "指定时间(${SHUTDOWN_TIME})..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:228
msgctxt "MainMenu"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:232
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:234
msgctxt "MainMenu"
msgid "Standby"
msgstr "待机"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:235
msgctxt "MainMenu"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:236
msgctxt "MainMenu"
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:237
msgctxt "MainMenu"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:239
msgctxt "MainMenu"
msgid "Remember my settings"
msgstr "记住我的设置"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:242
msgctxt "MainMenu"
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:243
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Plugin Window"
msgstr "显示插件窗口"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:246
msgctxt "MainMenu"
msgid "Default Directory"
msgstr "默认保存目录"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:247
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Auto Shutdown"
msgstr "自动关机(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:250
msgctxt "MainMenu"
msgid "eMule plugin"
msgstr "电驴插件"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:256
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Language"
msgstr "语言(&L)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:259
msgctxt "MainMenu"
msgid "O&ptions..."
msgstr "选项(&P)..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:274
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键(&K)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:275
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Changelog"
msgstr "更新日志"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:277
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Homepage"
msgstr "软件主页(&B)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:278
msgctxt "MainMenu"
msgid "&Forums"
msgstr "软件论坛(&F)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:280
msgctxt "MainMenu"
msgid "Check f&or Updates..."
msgstr "检查更新..."

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:282
msgctxt "MainMenu"
msgid "&About BitComet"
msgstr "关于比特彗星(&A)"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:675
msgctxt "MainWindow"
msgid "Select Default Directory"
msgstr "选择默认保存目录"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:893
msgctxt "MainMenu"
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:896
msgctxt "MainMenu"
msgid "Help Translation"
msgstr "帮助翻译"

#: GUI_BitComet/MainMenuBar.cpp:913 GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2458
msgctxt "MainMenu"
msgid "Other Directory..."
msgstr "其他目录..."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:47 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:53
msgctxt "StatusBar"
msgid "Copy WAN IP"
msgstr "复制外网IP"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:55
msgctxt "StatusBar"
msgid "Check again"
msgstr "重新检测"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:59
msgctxt "StatusBar"
msgid "Retry UPNP port mapping"
msgstr "重新添加UPNP端口映射"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:60 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:74
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:82 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:89
msgctxt "StatusBar"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:72
msgctxt "MainMenu"
msgid "Sign in"
msgstr "登录彗星通行证"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:81
msgctxt "StatusBar"
msgid "Enable DHT Network"
msgstr "允许加入到公用DHT网络"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:166
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Not signed in."
msgstr "未登录通行证."

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:172
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Signing in."
msgstr "正在登入"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:184
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Signing out."
msgstr "正在登出"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:205
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Not Detected"
msgstr "端口未检测"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:209
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Detection Failed"
msgstr "端口检测失败"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:213
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Detecting"
msgstr "端口检测中"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:217
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Blocked:"
msgstr "端口阻塞:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:221
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Port Opened:"
msgstr "端口开放："

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:252
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "DHT Connected:"
msgstr "DHT已连接节点:"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:257
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "DHT Not Connected."
msgstr "DHT没有连接"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:719 GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:723
#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:727
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Gray Light"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:720
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status has not been detected."
msgstr "您的监听端口连通状况还未检测。"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:724
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status is being detected."
msgstr "您的监听端口连通状况正在检测中。"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:728
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port status is unknown."
msgstr "您的监听端口连通状况未知。"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:731
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Yellow Light"
msgstr "黄灯(阻塞)"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:732
msgctxt "MainStatusBar"
msgid ""
"Your listen port is blocked. You can still download but the speed may not be "
"very fast. Please check your Firewall and NAT Router configurations."
msgstr ""
"您的监听端口无法被外网用户连接，您的下载速度可能会受到影响，请检查防火墙及NAT"
"网关设置。"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:735
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Green Light"
msgstr "绿灯(外网)"

#: GUI_BitComet/MainStatusBar_WX.cpp:736
msgctxt "MainStatusBar"
msgid "Your listen port is open. You can get the best download speed."
msgstr "您的监听端口可以被外网用户连接，您将获得较快的下载速度。"

#: GUI_BitComet/MainToolBarSearch_WX.cpp:267
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Current search engine: \"${ENGINE}\". Click here to choose more engines"
msgstr "当前搜索引擎: \"${ENGINE}\", 点击选择更多搜索引擎"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:208
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Make"
msgstr "制作"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:211
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:214
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Magnet"
msgstr "磁链"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:217
msgctxt "MainToolbar"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:220
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:223
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:226
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:229
msgctxt "MainToolbar"
msgid "OpenDir"
msgstr "目录"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:232
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:235
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:238
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:241
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:244
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:247
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:251
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:253
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:257
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:260
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Movies"
msgstr "影视"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:263
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Forums"
msgstr "社区"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:266
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:269
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:272
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:569
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Button Text"
msgstr "显示按钮文字"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:570
msgctxt "MainMenu"
msgid "Show Search Box"
msgstr "显示搜索框"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:805
msgctxt "StatusBar"
msgid "Start task"
msgstr "启动任务"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:808
msgctxt "StatusBar"
msgid "Stop task"
msgstr "停止任务"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:811
msgctxt "StatusBar"
msgid "Preview Video File"
msgstr "预览视频文件"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:814
msgctxt "StatusBar"
msgid "OpenDir"
msgstr "查看目录"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:817
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Properties"
msgstr "任务属性"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:820
msgctxt "StatusBar"
msgid "Delete Task"
msgstr "删除任务"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:823
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Move Up"
msgstr "向上移动任务"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:826
msgctxt "StatusBar"
msgid "Task Move Down"
msgstr "向下移动任务"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:832
msgctxt "StatusBar"
msgid "Open BitComet Homepage"
msgstr "打开 BitComet 主页"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:835
msgctxt "StatusBar"
msgid "Movies"
msgstr "影视"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:838
msgctxt "StatusBar"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:841
msgctxt "StatusBar"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: GUI_BitComet/MainToolBar_WX.cpp:844
msgctxt "StatusBar"
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:210
msgctxt "Options_Title"
msgid "Connection"
msgstr "网络连接"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:213
msgctxt "Options_Title"
msgid "Directories"
msgstr "下载目录"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:217
msgctxt "Options_Title"
msgid "Task"
msgstr "任务设置"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:221
msgctxt "Options_Title"
msgid "Integration"
msgstr "系统集成"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:224
msgctxt "Options_Title"
msgid "Appearance"
msgstr "界面外观"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:227
msgctxt "Options_Title"
msgid "Virus Scan"
msgstr "病毒保护"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:230
msgctxt "Options_Title"
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:233
msgctxt "Options_Title"
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:247
msgctxt "Common"
msgid "&Apply"
msgstr "应用(&A)"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:272 GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:123
msgctxt "Options_Title"
msgid "Disk Cache"
msgstr "磁盘缓存"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:277 GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:342
msgctxt "Options_Title"
msgid "TCP/IP Limit"
msgstr "TCP/IP连接限制"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:280
msgctxt "Options_Title"
msgid "Scheduler"
msgstr "时段限速"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:281
msgctxt "Options_Title"
msgid "Remote Download"
msgstr "远程下载"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:285
msgctxt "Options_Title"
msgid "BitTorrent"
msgstr "BT下载"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:288
msgctxt "Options_Title"
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:293
msgctxt "Options_Title"
msgid "eMule"
msgstr "电驴下载"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:296 GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:133
msgctxt "Options_Title"
msgid "HTTP/FTP"
msgstr "HTTP/FTP下载"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:297
msgctxt "Options_Title"
msgid "Long-Term Seeding"
msgstr "长效种子"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:301
msgctxt "Options_Title"
msgid "Task Tags"
msgstr "任务标签"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.cpp:304
msgctxt "Options_Title"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: GUI_BitComet/OptionWnd.h:59
msgctxt "Options_Title"
msgid "Options..."
msgstr "选项..."

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:100
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:101
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:155
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:165
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:185
msgctxt "Common"
msgid "True"
msgstr "是"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:190
msgctxt "Common"
msgid "False"
msgstr "否"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:195
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Reset"
msgstr "恢复默认值"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:418
msgctxt "Message_ForbidEmpty"
msgid "It cannot be empty"
msgstr "不允许空值"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:445
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"You have changed the setting of \"system.use_app_data\".\n"
"The current configuration files will be moved to new place.\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"您改变了设置项\"system.use_app_data\"，\n"
"当前使用的配置文件将被移动到新位置。\n"
"确定要继续操作吗？"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:458
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"Existing configuration files found in target folder.\n"
"Do you want to overwrite them?"
msgstr ""
"目标文件夹已存在配置文件。\n"
"您确认要覆盖吗？"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:474
msgctxt "Message_UseAppData"
msgid ""
"Failed to move files. The setting of \"system.use_app_data\" remains "
"unchanged."
msgstr "移动文件失败。\"system.use_app_data\" 保持未变。"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvanced.cpp:615
#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:144
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Video preview program path (auto-detect when emtpy)"
msgstr "视频预览程序路径 (为空时自动检测)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:133
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum number of connections per task (0 - auto)"
msgstr "每任务最大连接数 (0为自动)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:134
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Global maximum number of connections (0 - unlimited)"
msgstr "全局最大连接数 (0为无限制)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:135
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Socket start interval (ms)"
msgstr "连接发起间隔(毫秒)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:136
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum simultaneous half-open TCP connections (0 - auto)"
msgstr "最大同时尝试的TCP连接个数 (0为自动)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:137
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Maximum number of UDP packets sent per second"
msgstr "每秒钟最多发送的UDP数据包"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:138
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Hash-check again when the task download has finished"
msgstr "下载完成时再次检查文件完整性"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:139
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Hash-check again if downloaded file changed"
msgstr "已下载文件改变后再次检查文件完整性"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:140
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Set hash check thread to low priority"
msgstr "任务完整性检查线程设为低优先级"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:141
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "User-Agent sent to HTTP tracker"
msgstr "连接HTTP Tracker时发送的的用户代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:142
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Anti-leech: seconds after which to check downloaded amount since peer "
"connected"
msgstr "反吸血保护：peer连接多长时间后检查流量(秒)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:143
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Anti-leech: minimum downloaded bytes counted after specified time"
msgstr "反吸血保护：peer在指定时间里的最少流量(byte)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:145
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Allow video preview program to open files of any type"
msgstr "允许预览程序打开任何类型的文件"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:146
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "HTTP task: User-Agent String for HTTP connection"
msgstr "HTTP任务: HTTP连接使用的User-Agent字符串"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:147
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Long-Term Seeding protocol selection\n"
"(0 => TCP only; 1 => UDP only; 2 => TCP + UDP)"
msgstr ""
"长效种子协议选择\n"
"(0 => 只用TCP; 1 => 只用UDP; 2 => TCP + UDP)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:148
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Save configuration files in APP_DATA folder or installation folder\n"
"(Recommended: \"true\" if installed in PROGRAM_FILES folder, \"false\" if in "
"other place like an USB disk)"
msgstr ""
"在 APP_DATA 目录或程序安装目录保存配置文件\n"
"(若安装在PROGRAM_FILES目录推荐为true，在U盘等其他位置为false)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:149
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Show debug information\n"
"(higher CPU usage)"
msgstr ""
"显示调试信息\n"
"(更高的CPU占用率)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:150
msgctxt "Options_Advanced"
msgid ""
"Enable disk boost service to enhance disk IO performance of BitComet (only "
"for Vista or later)"
msgstr "启用磁盘提速服务可增强BitComet的磁盘IO性能(Vista及以后版本有效)"

#: GUI_BitComet/OptionWndAdvancedHelper.cpp:151
msgctxt "Options_Advanced"
msgid "Detect downloaded file missing at program startup"
msgstr "BitComet启动时检测已下载的文件是否丢失"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:146
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "When BitComet Starts"
msgstr "BitComet启动时"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:153
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Main window placement:"
msgstr "主窗口位置："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:162
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Default detailed info pane:"
msgstr "默认显示的详细信息选项卡："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:171
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Verify login password at program startup"
msgstr "程序启动时验证登录密码"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:176
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Change password"
msgstr "设置密码"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:181
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:188
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Click minimize button:"
msgstr "单击主窗口最小化按钮："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:197
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Click close button:"
msgstr "单击主窗口关闭按钮："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:206
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Set boss key:"
msgstr "老板键设置："

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:215
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click incomplete task:"
msgstr "双击未完成的任务:"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:224
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click completed BitTorent task:"
msgstr "双击已完成的BT任务:"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:233
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Double click completed HTTP/FTP task:"
msgstr "双击已完成的HTTP/FTP任务:"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:244
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Show confirmation dialog for the following operations"
msgstr "下列操作显示确认对话框"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:251
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Task needs hash check when started"
msgstr "任务启动时需要检查完整性"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:255
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Exit when task running"
msgstr "在有任务运行时退出"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:261
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Show main window"
msgstr "显示主窗口"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:262
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:266
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:270
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Minimize to task bar"
msgstr "最小化到任务栏"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:263
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:267
#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:271
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Minimize to system tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: GUI_BitComet/OptionWndAppearance.cpp:272
msgctxt "Options_Appearance"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:145
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "BitTorrent Task"
msgstr "BT任务"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:149
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable DHT Network"
msgstr "允许加入到公用DHT网络"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:158
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "List of BitTorrent clients allowed connecting to"
msgstr "允许连接的BT客户端列表"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:161
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Client List..."
msgstr "客户端列表..."

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:169
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable Anti-Leech:"
msgstr "启用反吸血保护："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:181
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Protocol encryption (avoid BT protocol being blocked):"
msgstr "协议加密（防范BT协议过滤）："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:188
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Display task properties dialog when Torrent downloaded by Magnet URI"
msgstr "磁链下载到种子文件后显示任务属性对话框"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:195
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Add to Torrent History when opening .torrent file"
msgstr "打开torrent文件时加入种子存档"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:202
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Enable Torrent Exchange"
msgstr "启用种子市场"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:209
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Add to Torrent Share when openning .torrent file"
msgstr "打开torrent文件时加入我的共享"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:213
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Clear Torrent Collection list at program exit"
msgstr "程序退出时清空他人共享列表"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:222
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Max number of torrents to display in Torrent Collection list:"
msgstr "他人共享最多显示的种子数量："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:229
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Task Seeding Rules"
msgstr "任务做种规则"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:233
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Auto stop task when satisfying all following conditions"
msgstr "符合以下全部条件时自动停止任务"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:242
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Share ratio equal to or higher than:"
msgstr "分享率大于等于："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:253
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Seeds number equal to or higher than:"
msgstr "种子数大于等于："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:264
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Time of seeding equal to or longer than:"
msgstr "作种时间大于等于："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:270
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "day"
msgstr "天"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:276
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:282
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:285
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Upload"
msgstr "上传管理"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:292
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Maximum upload rate per task:"
msgstr "每任务最大上传速度："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:301
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Minimum upload rate per task:"
msgstr "每任务保证上传速度："

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:309
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "(requires sufficient peers and bandwidth)"
msgstr "(需要足够的用户和带宽)"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:319
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:320
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Always"
msgstr "优先"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:321
msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
msgid "Force"
msgstr "强制"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTask.cpp:325
msgctxt "Common"
msgid "Strict"
msgstr "严格"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:130
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "BitTorrent Tracker"
msgstr "Tracker服务器"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:134
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Add trackers to torrent automatically"
msgstr "自动向BT下载任务添加以下Tracker服务器"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:144
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Update tracker list every day automatically"
msgstr "每天自动更新Tracker服务器列表"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:157
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:165
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Detailed Help"
msgstr "详细帮助"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:242
msgctxt "Message_OptionTracker"
msgid "Invalid tracker URL!"
msgstr "错误的Tracker服务器链接!"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:247
msgctxt "Message_OptionTracker"
msgid "Invalid HTTP URL!"
msgstr "错误的HTTP链接!"

#: GUI_BitComet/OptionWndBTTracker.cpp:414
msgctxt "Options_Tracker"
msgid "Updated at ${TIME}"
msgstr "更新于${TIME}"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:147
#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:446
msgctxt "Options_Connection"
msgid "General Settings"
msgstr "连接设置"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:154
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Global Max Download Rate:"
msgstr "全局最大下载速率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:166
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Global Max Upload Rate:"
msgstr "全局最大上传速率:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:180
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Alternate Max Upload Rate when Not Downloading"
msgstr "没有下载时的最大上传速率："

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:193
msgctxt "Options_Connection"
msgid ""
"WARNING: Your BT download speed is proportional to your upload speed! xDSL "
"users please limit your upload rate under your line capacity, otherwise your "
"download speed will be affected."
msgstr ""
"建议:你的下载速度与上传速度有密切的关系。如果不上传给别人，别人也不会让你下"
"载。ADSL 用户请根据网络状况，适当的上传速率，以提高下载速度。"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:197
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:204
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Listen Port:"
msgstr "监听端口:"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:212
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "选择随机端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:222
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Randomize port each start"
msgstr "每次程序启动时随机选择端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:229
msgctxt "Options_Connection"
msgid "No Listening Mode (will greatly slow down your upload/download rate)"
msgstr "不监听端口，会大大降低上传下载速度"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:233
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Port Mapping"
msgstr "端口映射"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:240
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Add Windows Firewall exception"
msgstr "添加Windows防火墙例外"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:244
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Enable UPnP port mapping"
msgstr "添加UPNP端口映射"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:248
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Remove port on NAT/Firewall when exiting"
msgstr "退出时删除NAT和防火墙端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:255
msgctxt "Options_Connection"
msgid "Network Wizard"
msgstr "网络设置向导"

#: GUI_BitComet/OptionWndConnection.cpp:449
msgctxt "Options_Connection"
msgid "(Superseded by Scheduler)"
msgstr "(已优先使用时段限速)"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:183
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directories"
msgstr "下载目录"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:187
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Default download directory:"
msgstr "默认下载目录:"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:202
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Move completed downloads to:"
msgstr "移动完成的下载到:"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:223
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Move to tag's folder if task has tag"
msgstr "如果任务有标签，则移动到标签对应的目录"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:232
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Only move from the default download directory"
msgstr "只从默认下载目录移动"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:236
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directory Candidate"
msgstr "候选下载目录"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:246
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Set Default"
msgstr "设为默认"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:251
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Set Tags"
msgstr "指定标签"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:254
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:257
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:260
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Reset All"
msgstr "恢复默认"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:267
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:268
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:352
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:693
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Select Destination Folder:"
msgstr "选择下载文件夹:"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:412
#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:435
msgctxt "Message_PathIsExistFile"
msgid "Path name is a existing file!"
msgstr "路径名是一个已存在的文件!"

#: GUI_BitComet/OptionWndDirectories.cpp:510
msgctxt "Options_Directories"
msgid "Add Candidate Destination Folder"
msgstr "添加候选下载目录"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:130
msgctxt "Option_DiskCache"
msgid ""
"The disk cache is used to keep frequently accessed data in memory, to reduce "
"the number of read and write operations with the hard disk. BitComet "
"normally manages the cache automatically, but you may change its behavior by "
"modifying these settings."
msgstr ""
"磁盘缓存的作用是将用户频繁访问的数据保存在内存中，从而减少读写硬盘的次数。"
"BitComet 通常自动管理缓存，但您可以通过修改以下设置更改其操作模式。"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:140
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Minimum disk cache size (MB):"
msgstr "磁盘缓存最小值 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:149
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Maximum disk cache size (MB):"
msgstr "磁盘缓存最大值 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:158
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Shrink disk cache size if free physical memory is lower than (MB):"
msgstr "减小缓存当空闲物理内存低于 (MB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:167
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Cache size for each HTTP connection (KB):"
msgstr "每个HTTP连接磁盘缓存大小 (KB):"

#: GUI_BitComet/OptionWndDiskCache.cpp:176
msgctxt "Options_DiskCache"
msgid "Auto-choose cache size in the given range"
msgstr "在最大最小值范围内自动调整缓存大小"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:142
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Notice"
msgstr "说明"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:146
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid ""
"The ED2K Network support in BitComet is provided by an optional eMule "
"plugin. After enabling the eMule plugin, BitComet will try to download the "
"files in BitTorrent task from the eMule sources automatically, and also "
"uploads to them."
msgstr ""
"BitComet的电驴下载功能由可选插件提供。启用插件后，BitComet将自动查找电驴下载"
"源，下载并上传BT任务里的文件。"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:152
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Plugin status:"
msgstr "插件状态:"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:161
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Detailed Help"
msgstr "详细帮助"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:164
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Download plugin"
msgstr "点击这里下载插件"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:170
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Download eMule plugin"
msgstr "下载电驴插件"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:173
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:177
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Enable eMule plugin"
msgstr "启用电驴插件"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:181
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Show plugin window"
msgstr "显示插件窗口"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:188
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:194
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "选择随机端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:226
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:229
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:232
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Damaged"
msgstr "已损坏"

#: GUI_BitComet/OptionWndEDTask.cpp:235
msgctxt "Options_TaskEmule"
msgid "Out of date. Please update."
msgstr "版本不匹配，请更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:137
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Create BT task after downloading torrent file"
msgstr "Torrent文件下载完成后自动创建BT任务"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:141
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid ""
"Auto query file size and resume-supported ability of server when adding new "
"task"
msgstr "新建任务时，自动查询文件大小及服务器断点续传支持"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:148
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Max retries number in case of error:"
msgstr "错误重试次数:"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:157
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Retry interval in case of error (sec):"
msgstr "错误重试间隔时间(秒):"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:166
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Default number of connections to original URL for each task:"
msgstr "默认原始地址下载连接数:"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:172
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Site Password"
msgstr "站点密码"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:179
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remember password for sites"
msgstr "记住站点密码"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:192
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:195
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Remove All"
msgstr "全部删除"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:213
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Site"
msgstr "站点"

#: GUI_BitComet/OptionWndHttpFtpTask.cpp:214
msgctxt "Options_TaskHTTP"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:135
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Windows Integration"
msgstr "Windows 集成"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:142
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always become the default torrent client on startup"
msgstr "启动时设置为默认的BT客户端"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:146
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Check &Now"
msgstr "立即检查(&N)"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:149
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always associate with Magnet URI"
msgstr "启动时关联磁链"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:153
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Start automatically when starting Windows"
msgstr "当 Windows 启动时运行"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:157
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Capture URL in clipboard"
msgstr "监视剪贴板URL"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:161
msgctxt "Options_Integration"
msgid "IE Integration"
msgstr "IE 集成"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:168
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Always become the default download tool for IE on startup"
msgstr "启动时设置为默认的IE下载客户端"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:172
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install IE Extension"
msgstr "安装IE扩展"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:175
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Uninstall IE Extension"
msgstr "卸载IE扩展"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:181
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Capture file download for following file types:"
msgstr "监视下载下列类型的文件:"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:188
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Add \"Download with BitComet\" to IE Context Menu"
msgstr "向IE右键菜单添加使用BitComet下载的命令"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:192
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Disable \"Save As\" Dialog for .torrent file download"
msgstr "取消torrent文件下载时“另存为”对话框"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:196
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Firefox Integration"
msgstr "Firefox 集成"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:200
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install Firefox Extension"
msgstr "安装Firefox扩展"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:203
msgctxt "Options_Integration"
msgid "This extension can be uninstalled in Firefox -> Tools -> Add-ons"
msgstr "该插件可以在Firefox的工具菜单->附加软件中卸载"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:206
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Chrome Integration"
msgstr "Chrome 集成"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:210
msgctxt "Options_Integration"
msgid "Install Chrome Extension"
msgstr "安装Chrome扩展"

#: GUI_BitComet/OptionWndIntegration.cpp:213
msgctxt "Options_Integration"
msgid "This extension can be uninstalled in Chrome -> Settings -> Extensions"
msgstr "该扩展可以在Chrome的设置菜单->扩展程序中卸载"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:122
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Long-Term Seeding"
msgstr "长效种子"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:126
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Enable Long-Term Seeding"
msgstr "启用长效种子"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:133
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Auto Upload Rate Control"
msgstr "自动控制上传限速"

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:140
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid "Upload Rate limits for Long-Term Seeding:"
msgstr "长效种子上传总限速："

#: GUI_BitComet/OptionWndPersistentSeed.cpp:149
msgctxt "Options_PersistenSeed"
msgid ""
"By enabling LT Seeding you could download faster, but also your stopped "
"tasks will keep seeding."
msgstr ""
"允许任务连接长效种子加速下载，同时已完成的任务无需启动即可自动后台作种。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:140
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Server Settings"
msgstr "代理服务器设置"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:147
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Type:"
msgstr "代理服务器类型:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:152 GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:231
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "No Proxy"
msgstr "无代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:158
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Server:"
msgstr "服务器:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:169
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Port:"
msgstr "端口:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:179
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Don't use proxy for tracker connections"
msgstr "连接Tracker不使用代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:186
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Don't use proxy for peer-to-peer connections"
msgstr "连接Peer不使用代理"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:190
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Proxy Authentication Settings"
msgstr "认证设置"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:194
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Authentication Required"
msgstr "代理服务器需要认证"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:204
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "User Name:"
msgstr "用户名:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:217
msgctxt "Options_Proxy"
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:365
msgctxt "Message_EmptyServerName"
msgid "Please specify a proxy server."
msgstr "请指定一个代理服务器。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:370
msgctxt "Message_EmptyServerName"
msgid "Please specify a proxy port."
msgstr "请设置代理端口号。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:375
msgctxt "Message_EmptyUserNam"
msgid "Please specify a proxy username."
msgstr "请指定代理用户名。"

#: GUI_BitComet/OptionWndProxy.cpp:380
msgctxt "Message_EmptyPassword"
msgid "Please specify a proxy password."
msgstr "请设置代理密码。"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:156
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "允许时段限速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:160
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Scheduler Table"
msgstr "时段限速表"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:173
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:754
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:176
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:757
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:179
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:760
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:182
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:763
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:185
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:766
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:188
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:769
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:191
#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:772
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:221
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed"
msgstr "高速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:227
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed"
msgstr "低速"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:233
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Turn off"
msgstr "停止"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:241
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Scheduler Settings"
msgstr "限速设置"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:248
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed download limit"
msgstr "高速时下载限速:"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:260
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "High speed upload limit"
msgstr "高速时上传限速:"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:275
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed download limit"
msgstr "低速时下载限速:"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:287
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Low speed upload limit"
msgstr "低速时上传限速:"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:296
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/OptionWndScheduler.cpp:315
msgctxt "Options_Scheduler"
msgid ""
"Use the Scheduler to adjust the bandwidth depending on the time of days in a "
"week.\n"
"\n"
"High/Low speed: Uses specified bandwidth.\n"
"\n"
"Turn off: Stops all tasks temporarily"
msgstr ""
"本设置可根据一周内每天的时段来限制下载/上传带宽。启用后全局下载/上传限速设置"
"失效。\n"
"\n"
"高速/低速 - 使用特定的最大下载/上传带宽限制。\n"
"\n"
"停止 - 暂时关闭所有下载任务。"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:85
msgctxt "Options_Service"
msgid ""
"Learn your WAN IP and accurate network connection status to help\n"
"configure network settings. (Needs to connect to BitComet server.)"
msgstr ""
"通过连接BitComet服务器获取准确的网络连接状况，\n"
"以帮助您检查网络连接参数配置。"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:140
msgctxt "Options_Service"
msgid "Software Update"
msgstr "软件更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:147
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check for BitComet updates on startup."
msgstr "启动时检查BitComet更新"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:153 GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:165
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check &Now"
msgstr "立即检查(&N)"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:159
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check for popular software updates."
msgstr "热门软件更新检查"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:173
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check frequency:"
msgstr "检查频率："

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:180
msgctxt "Options_Service"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:183
msgctxt "Options_Service"
msgid "Member"
msgstr "彗星通行证"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:187
msgctxt "Options_Service"
msgid "Sign in CometID automatically."
msgstr "自动登录彗星通行证"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:191
msgctxt "Options_Service"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:195
msgctxt "Options_Service"
msgid "Check if port is forwarded properly automatically."
msgstr "自动检查网络连接状况"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:199
msgctxt "Options_Service"
msgid "Send video file snapshots after download has finished."
msgstr "任务下载完成后发送视频文件截图，以便帮助我们提高服务质量"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:203
msgctxt "Options_Service"
msgid "Query task comments and snapshot information automatically."
msgstr "自动查询任务评论和截图信息"

#: GUI_BitComet/OptionWndService.cpp:207
msgctxt "Options_Service"
msgid "Enable popup BitComet tips."
msgstr "允许弹出BitComet消息窗口"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:140
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid ""
"Windows XP SP2 includes a TCP \"half-open\" limit of 10 connections. This "
"limit won't cause problems with normal BitComet usage, but if you know what "
"you are doing, you may apply the patch to adjust this to a higher limit. "
"Windows Vista SP2 has removed this limit."
msgstr ""
"Windows XP SP2设置了TCP同时发起连接数最大为10的限制，这个限制在正常情况下不会"
"影响BitComet的使用。如果你明白这个限制的含义，可以在此修改系统文件TCPIP.SYS来"
"调整这个默认限制。Windows Vista SP2已经取消了这个限制。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:143
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Detailed Help"
msgstr "详细帮助"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:152
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current OS version:"
msgstr "当前操作系统:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:158
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "TCPIP.SYS version:"
msgstr "TCPIP.SYS版本:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:164
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Current Half-Open Limit:"
msgstr "当前发起连接数上限:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:170
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "New Half-Open Limit (10-200) :"
msgstr "新的发起连接数上限(10-200):"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:179
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:185
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Disable system file protection."
msgstr "关闭系统文件保护"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:195
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid ""
"Important notice: In order to make changes to your tcpip.sys system file, "
"Windows File Protection will need to be disabled temporarily. Your original "
"file will be renamed to \\\"TCPIP.SYS.ORIGINAL\\\"."
msgstr ""
"请注意:改变发起连接数限制需要修改系统文件TCPIP.SYS，修改时将暂时禁用Windows的"
"文件保护功能，并将原文件备份为TCPIP.SYS.ORIGINAL。"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:261
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "OS unrecognized."
msgstr "操作系统无法识别"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:265
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "File version unrecognized."
msgstr "文件版本无法识别"

#: GUI_BitComet/OptionWndTCPIPLimit.cpp:279
msgctxt "Options_TCPIPLimit"
msgid "Unrecognized"
msgstr "无法识别"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:147
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:150
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:153
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Move &Up"
msgstr "上移(&U)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:156
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Move &Down"
msgstr "下移(&D)"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:159
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Set Directory"
msgstr "设置目录"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:166
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: GUI_BitComet/OptionWndTagsManager.cpp:167
msgctxt "OptionWndTagsManager"
msgid "Default Download Directory"
msgstr "默认下载目录:"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:133
msgctxt "Options_Task"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:137
msgctxt "Options_Task"
msgid "Add tags to new task automatically, according to file type"
msgstr "自动根据下载文件类型给新任务加标签"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:141
msgctxt "Options_Task"
msgid "Allocate disk space before downloading"
msgstr "下载前预先分配磁盘空间"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:145
msgctxt "Options_Task"
msgid "Add .bc! file extension to unfinished file"
msgstr "给未完成的文件添加.bc!后缀"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:149
msgctxt "Options_Task"
msgid "Optimize download strategy for preview"
msgstr "为预览而优化下载"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:153
msgctxt "Options_Task"
msgid "Avoid system entering suspend/sleeping mode when any task is running"
msgstr "任务运行时防止系统进入待机/休眠状态"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:157
msgctxt "Options_Task"
msgid "Auto-resume tasks at program startup"
msgstr "BitComet启动时自动开始上次退出时正在运行的任务"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:161
msgctxt "Options_Task"
msgid "When Download Finished"
msgstr "任务下载完成时"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:165
msgctxt "Options_Task"
msgid "Play sound when task finished"
msgstr "任务下载完成时播放提示音"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:169
msgctxt "Options_Task"
msgid "Display tray balloon when task finished"
msgstr "任务下载完成时在系统托盘显示气泡提示"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:173
msgctxt "Options_Task"
msgid "Task Schedule"
msgstr "任务计划"

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:180
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent downloading HTTP/FTP tasks:"
msgstr "同时下载的HTTP/FTP任务最大数目："

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:188
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent downloading BitTorrent tasks:"
msgstr "同时下载的BitTorrent任务最大数目："

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:196
msgctxt "Options_Task"
msgid "Maximum number of concurrent seeding BitTorrent tasks:"
msgstr "同时做种的BitTorrent任务最大数目："

#: GUI_BitComet/OptionWndTask.cpp:204
msgctxt "Options_Task"
msgid "Auto start new task if download rate is less than:"
msgstr "自动开始新任务如果总下载速度低于:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:249
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Perform a virus scan upon finishing task download"
msgstr "下载完成后杀毒"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:253
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Anti-virus program path:"
msgstr "杀毒程序路径:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:271
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Execute parameter:"
msgstr "运行参数:"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:282
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Extension file types which will be scanned:"
msgstr "支持的文件扩展名:(如：.exe;.com;.rar;.zip......)"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:304
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Auto Detect"
msgstr "自动检测"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:312
#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:318
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "IMPORTANT: Always Protect your computer with anti-virus software"
msgstr "提示1：下载完毕后推荐使用杀毒软件进行扫描，确保电脑安全。"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:315
#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:321
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Click here to download anti-virus software"
msgstr "点击这里下载安装杀毒软件"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:401
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Anti-virus program (*.exe)|*.exe||"
msgstr "杀毒软件可执行程序(*.exe)|*.exe||"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:456
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Detected anti-virus software as follows:"
msgstr "检测到已安装的杀毒软件如下："

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:456
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid "Detect Remind"
msgstr "检测提示"

#: GUI_BitComet/OptionWndVirusScan.cpp:469
msgctxt "Options_KillVirus"
msgid ""
"No supported anti-virus software is detected on your system. Please "
"configure settings manually."
msgstr ""
"未检测到所安装的杀毒软件，请手动设置杀毒软件所在的路径和运行时所需的参数。"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:150
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Enable Remote Download"
msgstr "启用远程下载"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:154
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Show prompt window when launching remote download operation"
msgstr "执行远程下载操作时显示提示窗口"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:164
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Listen Port:"
msgstr "监听端口:"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:170
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Choose Random Port"
msgstr "选择随机端口"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:173
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Authentication"
msgstr "密码认证"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:177
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:183
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:192
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Open Webpage:"
msgstr "打开网页："

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:200
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Detailed Help"
msgstr "详细帮助"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:205
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid ""
"Tip: If you access this web page from a computer outside your NAT router, "
"please use your WAN IP displayed in the status bar of the main window "
"instead of 127.0.0.1. "
msgstr "提示：从外网计算机访问远程下载页面时，请使用主窗口右下方的外网IP地址。"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:306
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username and Password must be specified!"
msgstr "必须指定用户名密码！"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:392
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Remote Download is disabled"
msgstr "远程下载已禁用"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:396
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Unavailable in No Listening Mode"
msgstr "不监听端口时无法启用"

#: GUI_BitComet/OptionWndWebInterface.cpp:400
msgctxt "Option_RemoteDownload"
msgid "Username/Password not specified"
msgstr "没有指定用户名密码"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:59
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:237
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:87
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:94
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "File Name"
msgstr "文件名称"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:60
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:238
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:91
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:98
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:87
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:212
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Expand all subfolders"
msgstr "展开所有子目录"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:88
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:213
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Expand same-level folders"
msgstr "展开同级目录"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:92
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:217
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Collapse all subfolders"
msgstr "折叠所有子目录"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:93
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:218
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Collapse same-level folders"
msgstr "折叠同级目录"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:102
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:273
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:287
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:143
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Tree List"
msgstr "树状列表"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:103
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:274
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:288
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:144
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Simple List"
msgstr "简单列表"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:105
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:276
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "&Select"
msgstr "选择(&S)"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:106
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:277
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "&Unselect"
msgstr "取消选择(&U)"

#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:108
#: GUI_BitComet/SelectFileListCtrl.cpp:279
msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
msgid "Unselect All"
msgstr "全部取消选择"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:92 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:171
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:495
msgctxt "Favourite"
msgid "All Downloads"
msgstr "全部任务"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:93 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:172
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:496
msgctxt "Favourite"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:94 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:173
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:497
msgctxt "Favourite"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:95 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:174
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:498
msgctxt "Favourite"
msgid "Active"
msgstr "正在运行"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:102 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:175
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:500
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent History"
msgstr "种子存档"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:105 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:156
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:176
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:505
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Share"
msgstr "我的共享"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:106 GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:157
#: GUI_BitComet/Toolbar_Navigate.cpp:177
#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:506
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Collection"
msgstr "他人共享"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:63
msgctxt "CDownloadsListFrame"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:67
msgctxt "CDownloadsListFrame"
msgid "Show task tags"
msgstr "显示任务标签"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:118 GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:209
msgctxt "MainToolbar"
msgid "Search Tasks"
msgstr "搜索任务"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Task.cpp:160
msgctxt "CTaskListToolBarTaskSearch"
msgid "${NUM} found"
msgstr "找到 ${NUM} 个任务"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:59 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:72
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:156
msgctxt "TorrentShare"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:157
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:158
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:159
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:160
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:161
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:239 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:355
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Search Torrent"
msgstr "搜索种子"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:245 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:356
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:263 GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:357
msgctxt "TorrentShare"
msgid ""
"The following content is automatically generated from the peers you "
"connected to who share their torrents. The source of this content has no "
"relation with BitComet."
msgstr "以下内容是由您连接的其他用户共享而自动产生的，本软件与内容的出处无关。"

#: GUI_BitComet/Toolbar_Torrent.cpp:277
msgctxt "TorrentShare"
msgid "The list is full. Please clear some torrents to get more."
msgstr "列表已满，清除部分种子文件后可获取更多。"

#: GUI_BitComet/TorrentExchangeHelperWx.cpp:77
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:1440
msgctxt "MainWindow"
msgid "${SELECTED_NUMBER} selected / ${TOTAL_NUMBER} in total"
msgstr "${SELECTED_NUMBER} 项选中/当前类别共有 ${TOTAL_NUMBER} 项"

#: GUI_BitComet/TorrentExchangeHelperWx.cpp:79
msgctxt "MainWindow"
msgid ""
"${SELECTED_NUMBER} selected / ${DISPLAYED_NUMBER} displayed / "
"${TOTAL_NUMBER} in total"
msgstr ""
"${SELECTED_NUMBER} 项选中/${DISPLAYED_NUMBER} 项已显示/共 ${TOTAL_NUMBER} 项"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:82
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:941
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:937
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:945
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:846
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:84
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下载"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:86
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:88 GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:164
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "(null)"
msgstr "(空)"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:89
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Nonexistent"
msgstr "不存在"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:101
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download finished"
msgstr "下载已经完成"

#: GUI_BitComet/TorrentPropertyInfo.h:101
msgctxt "DialogTorrentProperty"
msgid "Download not finished"
msgstr "下载还未完成"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:277
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:397
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:280
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:400
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:283
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:403
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Wait for retry"
msgstr "等待重试"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:406
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:764
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Download Rate"
msgstr "下载速度"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:765
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Download Size"
msgstr "下载量"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:766
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:767
msgctxt "DetailView_LinkList"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:819
msgctxt "Connection_List_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: GUI_BitComet/View_ConnectionList_WX.cpp:820
msgctxt "Connection_List_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部复制(&A)"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:869
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:932
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:791
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:700
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:875
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:796
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Download Torrent File"
msgstr "下载Torrent文件"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:879
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:883
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:798
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:800
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Connecting..."
msgstr "连接服务器"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:887
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:802
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Uploading..."
msgstr "上传"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:891
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:931
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:804
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:699
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Downloading..."
msgstr "下载"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:896
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:933
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:808
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:701
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Hash Checking..."
msgstr "检查"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:900
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:934
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving..."
msgstr "正在移动..."

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:910
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:941
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:820
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:708
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Queued"
msgstr "排队"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:920
#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:953
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:831
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:719
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "[Finished]"
msgstr "[完成]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:993
msgctxt "TaskList"
msgid "[Play]"
msgstr "[播放]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:996
msgctxt "TaskList"
msgid "[Preview]"
msgstr "[预览]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:999
msgctxt "TaskList"
msgid "[Open]"
msgstr "[打开]"

#: GUI_BitComet/View_DownLoadsList_HeaderCreateHelper.cpp:1227
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:950
msgctxt "Common"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:398
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:399
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:400
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Snapshots"
msgstr "截图"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:401
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:402
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:403
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:404
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Down Size"
msgstr "下载大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:405
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Up Size"
msgstr "上传大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:406
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Total Down Size"
msgstr "累计下载大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:407
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Total Up Size"
msgstr "累计上传总大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:408
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Down Rate"
msgstr "下载速度"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:409
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Up Rate"
msgstr "上传速度"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:410
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "LT Seeding"
msgstr "长效种子上传"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:411
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Time Left"
msgstr "需时"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:412
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Size Left"
msgstr "剩余大小"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:413
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Seeds/Peers[all]"
msgstr "种子/用户[总]"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:414
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:415
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Health"
msgstr "健康度"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:416
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:417
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Task Type"
msgstr "任务类型"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:418
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:419
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Started On"
msgstr "开始时间"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:420
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Completed On"
msgstr "完成时间"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:421
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Torrent Created On"
msgstr "Torrent创建于"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:422
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:423
msgctxt "TaskList_Header"
msgid "Private Torrent"
msgstr "私有种子"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2099
msgctxt "TaskList"
msgid "${Comment} comments"
msgstr "${Comment} 个评论"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2103
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1989
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1982
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1780
msgctxt "TaskList"
msgid "View Comments"
msgstr "查看评论"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2118
msgctxt "TaskList"
msgid "${Number} snapshots"
msgstr "${Number} 张截图"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2130
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1343
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:843
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2134
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1347
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:847
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2138
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1351
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:851
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2355
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2381
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Start"
msgstr "开始(&S)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2356
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2382
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "S&top"
msgstr "停止(&T)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2357
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2383
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Pre&view"
msgstr "预览(&V)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2358
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "&Update Tracker"
msgstr "手动连接Tracker(&A)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2359
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Preview Download Mode"
msgstr "预览下载模式"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2362
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2387
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Open &File"
msgstr "打开文件(&F)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2363
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2388
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Open Directory"
msgstr "打开文件夹(&O)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2364
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Manual &Hash Check"
msgstr "重新检查完整性(&H)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2365
msgctxt "TaskList_Menu_BitTorrent"
msgid "Save Torrent as..."
msgstr "种子文件另存为..."

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2367
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2394
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2370
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2397
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Files Move To"
msgstr "文件移动到"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2371
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2398
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2372
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2399
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Rename"
msgstr "重命名(&R)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2375
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Copy Magnet URI  (Ctrl+C)"
msgstr "复制磁链 (Ctrl+C)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2376
#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2403
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Pr&operties..."
msgstr "属性(&P)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2384
msgctxt "TaskList_Menu_HTTP"
msgid "Download &Again"
msgstr "重新下载(&A)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2391
msgctxt "TaskList_Menu_HTTP"
msgid "Manual &Hash Check"
msgstr "重新检查完整性(&H)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:2402
msgctxt "TaskList_Menu"
msgid "Copy HTTP URL  (Ctrl+C)"
msgstr "复制HTTP链接  (Ctrl+C)"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3585
msgctxt "CView_DownloadsList"
msgid "Remove downloaded file and Download again?"
msgstr "是否删除已下载的文件，并重新下载？"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3735
msgctxt "MainWindow"
msgid "Please select a new save location"
msgstr "请选择新的保存位置"

#: GUI_BitComet/View_DownloadsList_WX.cpp:3801
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1771
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1572
msgctxt "Common"
msgid "Select Save Folder:"
msgstr "选择保存目录："

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:88
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:95
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:89
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:96
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:90
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:97
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Priority"
msgstr "下载优先级"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:92
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:99
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "LT Seeds"
msgstr "长效种子"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:93
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:100
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "ED2K link"
msgstr "ED2K 链接"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:94
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:101
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Debug info"
msgstr "调试信息"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:306
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:165
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Open &File..."
msgstr "打开(&F)..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:307
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:166
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Play File..."
msgstr "播放(&P)..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:308
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:167
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Open Directory.."
msgstr "打开文件夹(&O)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:314
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:173
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:315
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:174
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部复制(&A)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:321
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:844
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:180
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:349
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Specify &ED2K Link"
msgstr "设置ED2K链接(&E)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:322
#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:845
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:181
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:350
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Search ED2K Link for this File"
msgstr "搜索此文件ED2K链接(&S)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:326
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:185
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "H&ighest"
msgstr "最高(&M)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:327
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:186
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&High"
msgstr "高(&H)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:328
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:187
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Normal"
msgstr "一般(&N)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:329
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:188
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Disabled"
msgstr "停止下载(&S)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:332
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:191
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "Customize..."
msgstr "自定义下载顺序..."

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:334
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:193
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "P&riority"
msgstr "下载优先级(&R)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:336
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:195
msgctxt "DetailView_FileList_Menu"
msgid "&Virus Protection"
msgstr "病毒保护(&K)"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:545
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:739
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "File size in ED2K link mismatch!"
msgstr "文件长度与ED2K链接不匹配！"

#: GUI_BitComet/View_FileList_Flat.cpp:573
#: GUI_BitComet/View_FileList_Tree.cpp:767
msgctxt "DetailView_FileList"
msgid "Invalid ED2K link!"
msgstr "ED2K链接格式错误！"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:425
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Select all"
msgstr "全选(&S)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:426
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Unselect all"
msgstr "全不选(&U)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:436
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Filter"
msgstr "筛选(&F)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:439
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:440
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部复制(&A)"

#: GUI_BitComet/View_GlobalLog_WX.cpp:441
msgctxt "DetailView_GlobalLog_Menu"
msgid "Clea&r"
msgstr "清除日志(&R)"

#: GUI_BitComet/View_HttpLog_WX.cpp:174
msgctxt "HttpLog"
msgid "Task Log"
msgstr "任务日志"

#: GUI_BitComet/View_HttpLog_WX.cpp:179
msgctxt "ConnectionListText_ConnectionFormat"
msgid "Connection ${INDEX}"
msgstr "连接${INDEX}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:57
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connecting to ${HOST_NAME_PORT}..."
msgstr "开始连接${HOST_NAME_PORT}..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:58
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to ${HOST_NAME_PORT} succeeded."
msgstr "连接${HOST_NAME_PORT}成功"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:59
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to ${HOST_NAME_PORT} failed."
msgstr "连接${HOST_NAME_PORT}失败"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:60
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Conntecting to proxy server failed."
msgstr "连接代理服务器失败。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:61
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "DNS resolve failed."
msgstr "DNS解析失败。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:62
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection closed."
msgstr "连接关闭"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:63
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection closed by server."
msgstr "连接被服务器关闭"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:64
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Redirecting to ${REDIRECT_URL}"
msgstr "重定向到 ${REDIRECT_URL}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:65
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Retry in ${DURATION_TIME} seconds. (${RETRY_COUNT}/${RETRY_COUNT_MAX})"
msgstr ""
"本次连接失败，${DURATION_TIME}秒后重试。重试次数：${RETRY_COUNT}/"
"${RETRY_COUNT_MAX}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:66
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "No connection."
msgstr "没有需要下载的区域"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:67
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection started."
msgstr "工作线程启动"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:68
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Connection stopped."
msgstr "工作线程停止"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:69
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Waiting for welcome message..."
msgstr "等待欢迎信息"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:70
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Cancelled by user."
msgstr "被用户中止"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:71
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start receiving data..."
msgstr "开始读取数据..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:72
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Received ${RECEIVING_BYTES_COUNT} bytes."
msgstr "成功收到数据：${RECEIVING_BYTES_COUNT}字节"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:73
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Downloaded file renamed to: ${FILE_NAME}"
msgstr "下载文件重命名为: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:74
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to rename downloaded file. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "重命名已下载的文件失败！[${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:75
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The specified address or file does not exist; task stopped."
msgstr "指定地址文件不存在，退出"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:76
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "${FILE_NAME} created."
msgstr "成功创建文件: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:77
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed creating file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "创建文件失败: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:78
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed writing file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "文件写入失败: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:79
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed creating folder: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "创建目录失败: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:82
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start searching for mirrors..."
msgstr "开始查找镜像地址..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:83
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Found ${COUNT} mirrors ${ERROR_STRING}."
msgstr "找到${COUNT}个镜像地址 ${ERROR_STRING}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:84
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start searching for more peers..."
msgstr "开始查找其他用户..."

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:85
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Found ${COUNT} other peers. ${RETRY_INFO}"
msgstr "找到${COUNT}个用户 ${RETRY_INFO}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:86
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "No available peers."
msgstr "没有找到其他用户"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:87
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to query peers, ${ERROR_STRING}"
msgstr "查找其他用户失败, ${ERROR_STRING}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:88
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task started."
msgstr "下载任务启动"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:89
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task stopped by user."
msgstr "任务被用户停止"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:90
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Task completed."
msgstr "下载任务完成"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:91
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "An error occurred during download. Task stopped."
msgstr "下载发生错误，任务停止"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:92
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"Server disconnected. Restart download now; resume is not supported by server."
msgstr "服务器连接断开，由于服务器不支持断点续传，重新下载整个文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:93
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"Attempting to download from mirror, as the original resource is unavailable."
msgstr "原始资源无法下载，开始尝试从镜像下载"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:94
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "File hash check failed, starting to re-download the file"
msgstr "文件hash效验失败，重新下载文件"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:95
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"Error occurred: Server disconnected unexpectedly (error code: ${ERROR_CODE})"
msgstr "发生错误: 服务器异常断开(错误代码: ${ERROR_CODE})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:96
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Can't connect to server (error code: ${ERROR_CODE})"
msgstr "发生错误: 服务器无法连接(错误代码: ${ERROR_CODE})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:97
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Authorization Failed"
msgstr "发生错误: 用户密码验证失败"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:98
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Invalid URL format"
msgstr "URL链接格式错误"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:99
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Retry limit reached."
msgstr "达到最大出错重试次数"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:100
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to connect to any available source. Retry limit reached."
msgstr "无法连接到任何可用下载源，已达到最大重试次数"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:101
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid ""
"The file size is different from the last download, maybe the address has "
"been changed."
msgstr "文件长度和上次下载时不一样，可能是原始地址文件已经改变"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:102
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Server returned unexpected status code."
msgstr "服务器返回异常的状态码"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:103
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Server error (HTTP status code 5xx)"
msgstr "发生错误: 服务器错误(HTTP返回码 5xx)"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:104
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: HTTP request error"
msgstr "发生错误: HTTP请求错误"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:105
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Incorrect redirect URL, connection dropped."
msgstr "错误的重定向URL，停止连接"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:106
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "The file is not the same as in the last download."
msgstr "该文件与最后一次下载时的文件不一样"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:107
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: HTTP status code: ${STATUS_CODE}, ${ERROR_REASON}"
msgstr "发生错误: HTTP服务器${STATUS_CODE}错误，${ERROR_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:108
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: File on the FTP server does not match"
msgstr "发生错误: FTP服务器文件不匹配"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:109
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: Too many connections"
msgstr "发生错误: FTP连接数过多"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:110
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: FTP cmd ${CMD_CODE} error, ${ERROR_REASON}"
msgstr "发生错误: FTP命令${CMD_CODE}错误, ${ERROR_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:111
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Error occurred: File nonexistent on this FTP server"
msgstr "发生错误: 文件不存在于此 FTP 服务器"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:112
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start hash check"
msgstr "开始检查完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:113
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check succeeded: The file is correct"
msgstr "完整性检查成功：文件完整"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:114
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed: part of file data corrupted"
msgstr "完整性检查失败：部分数据有错"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:115
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed: ${FAIL_REASON}"
msgstr "检查完整性失败：${FAIL_REASON}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:116
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Hash check failed, file removed."
msgstr "完整性检查失败，文件已删除"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:117
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Preparing to move downloaded file."
msgstr "准备移动已下载的文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:118
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Start moving downloaded file. [${PATH}]"
msgstr "开始移动已下载的文件。[${PATH}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:119
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Downloaded file moved."
msgstr "已成功移动下载的文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:120
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Failed to move downloaded file. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "移动已下载的文件失败！[${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:121
msgctxt "LogMessage_MD_Task"
msgid "Moving downloaded file canceled."
msgstr "已取消移动下载的文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:131
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Open torrent file: ${FILE_NAME}"
msgstr "打开torrent文件：${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:132
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Torrent file opening failed."
msgstr "Torrent 文件打开失败"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:133
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Starting download of torrent file."
msgstr "开始下载torrent文件"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:134
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Download of .torrent file finished."
msgstr "下载torrent文件完成"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:135
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Download of .torrent file failed."
msgstr "下载torrent文件失败"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:136
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Stopping download of torrent file."
msgstr "停止下载torrent文件"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:137
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task started."
msgstr "任务启动"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:138
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task stopped."
msgstr "任务停止"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:139
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash check started."
msgstr "完整性检查开始"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:140
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid ""
"Hash check stopped. Recovered data: ${RECOVERED_BYTE}, dropped error data: "
"${DROPPED_BYTE}"
msgstr ""
"完整性检查停止, 恢复数据: ${RECOVERED_BYTE}, 丢弃错误数据: ${DROPPED_BYTE}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:141
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File download finished: ${FILE_NAME}"
msgstr "文件下载完成: ${FILE_NAME}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:142
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Task download finished."
msgstr "任务下载完成"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:143
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid ""
"Task auto-stop condition reached: share ratio(${SHARE_RATIO}), seed "
"num(${SEED_NUM}), seeding time(${SEEDING_TIME})"
msgstr ""
"任务自动停止条件已达到：分享率(${SHARE_RATIO}), 种子数(${SEED_NUM}), 做种时间"
"(${SEEDING_TIME})"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:144
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "${FILE_NUM} files created."
msgstr "已成功创建${FILE_NUM}个文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:145
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed creating file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "创建文件失败: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:146
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed openning file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "打开文件失败: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:147
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed writing file: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "文件写入失败: ${FILE_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:148
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed creating folder: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "创建目录失败: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:149
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Cannot access save path: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"
msgstr "无法访问保存目录: ${FOLDER_NAME} [${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:150
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed to rename downloaded files. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "重命名已下载的文件失败！[${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:151
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Hash checking existing files in save folder."
msgstr "检查保存目录中已存在的文件"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:152
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File loss detected. Starting hash check."
msgstr "检测到文件丢失，重新检查任务完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:153
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Save path changed. Starting hash check."
msgstr "保存路径已改变，重新检查任务完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:154
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File change detected. Hash check scheduled on task finished."
msgstr "检测到文件被修改，任务完成后将重新检查任务完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:155
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "File change detected. Starting hash check."
msgstr "检测到文件被修改，重新检查任务完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:156
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Scanning files, preparing for Long-Term Seeding."
msgstr "扫描文件，准备长效种子上传"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:157
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Force hash check after task download finished."
msgstr "任务下载完成，强制检查文件完整性"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:158
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Due to user setting, skip hash check after file changed."
msgstr "根据用户设置，跳过文件变化触发的完整性检查"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:159
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Tracker returns ${PEER_NUM} peers."
msgstr "Tracker返回 ${PEER_NUM} 个用户"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:160
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "DHT tracker returns ${PEER_NUM} peers."
msgstr "DHT Tracker返回 ${PEER_NUM} 个用户"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:161
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Got ${PEER_NUM} peers from peer exchange."
msgstr "从用户来源交换得到${PEER_NUM}个用户。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:162
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid ""
"Downloaded piece #${PIECE_INDEX} failed in hash check, ${DROP_SIZE} dropped."
msgstr "下载的分块 #${PIECE_INDEX} 校验失败，丢弃数据 ${DROP_SIZE}"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:163
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Preparing to move downloaded files."
msgstr "准备移动已下载的文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:164
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Start moving downloaded files. [${PATH}]"
msgstr "开始移动已下载的文件。[${PATH}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:165
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "All downloaded files moved."
msgstr "已成功移动下载的全部文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:166
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Failed to move downloaded files. [${ERROR_MSG}]"
msgstr "移动已下载的文件失败！[${ERROR_MSG}]"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:167
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Moving downloaded files canceled."
msgstr "已取消移动下载的文件。"

#: GUI_BitComet/View_LogList_Helper.cpp:168
msgctxt "LogMessage_BT_Task"
msgid "Switch to other tracker and clear all peers."
msgstr "切换到其它Tracker, 清除所有用户"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:241
msgctxt "StatusList_LogList"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:242
msgctxt "StatusList_LogList"
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: GUI_BitComet/View_LogList_WX.cpp:407
msgctxt "DetailView_Log_Menu"
msgid "Clea&r"
msgstr "清除日志(&R)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:36
msgctxt "Favourite_Menu"
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:37
msgctxt "Favourite_Menu"
msgid "Open in &New Window"
msgstr "在新窗口打开(&N)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:44
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Enable Torrent Exchange"
msgstr "启用种子市场"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:48
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 1000"
msgstr "最多显示1000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:49
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 5000"
msgstr "最多显示5000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:50
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 10000"
msgstr "最多显示10000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:51
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "Max 50000"
msgstr "最多显示50000"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:52
msgctxt "Favourite_TorrentShare_Menu"
msgid "&Unlimited"
msgstr "无限制(&U)"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:70
msgctxt "Favourite_TorrentHistroy_Menu"
msgid "Add to Torrent History when opening .torrent file"
msgstr "打开torrent文件时加入种子存档"

#: GUI_BitComet/View_MainLeftTree_WX.cpp:504
msgctxt "Favourite"
msgid "Torrent Exchange"
msgstr "种子市场"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:150
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Sign in CometID<br>(may download faster)"
msgstr "登录彗星通行证<br>(加速您的下载)"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:151
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Signed in successfully"
msgstr "登录成功"

#: GUI_BitComet/View_Passport_WX.cpp:152
msgctxt "CView_Passport"
msgid "Connecting to Server..."
msgstr "正在连接服务器..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:309
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:310
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer Status"
msgstr "用户状态"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:311
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Down Rate"
msgstr "下载速度"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:312
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Up Rate"
msgstr "上传速度"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:313
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Down Size"
msgstr "下载大小"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Up Size"
msgstr "上传大小"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:315
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Initiation"
msgstr "发起"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:316
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer Down Rate"
msgstr "对方下载速度"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:317
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Connect Time"
msgstr "连接时间"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:318
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Client Type"
msgstr "客户端"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:319
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Peer ID"
msgstr "用户ID"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:320
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:321
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Piece Error"
msgstr "分块错误"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1059
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1101
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Web Seed"
msgstr "Web种子"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1061
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "LT Seed"
msgstr "长效种子"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1626
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Frozen by ScrLock"
msgstr "ScrLock暂停刷新"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:1678
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Myself"
msgstr "本机"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2235
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Registered User"
msgstr "注册用户"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2314
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2656
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 5 Minutes"
msgstr "5分钟内拒绝连接"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2657
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 1 Hour"
msgstr "1小时内拒绝连接"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2658
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Ban IP for 24 hours"
msgstr "24小时内拒绝连接"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2663
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Friend Upload Slot"
msgstr "好友上传通道"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2665
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Remove Peer"
msgstr "删除用户"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2666
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Add Peer..."
msgstr "添加用户..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2670
msgctxt "DetailView_PeerList_Menu"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2812
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Enter the IP:port of the peer to add:"
msgstr "输入新用户IP和Port(如：192.168.1.1:80)"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2813
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2830
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2835
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2840
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Add Peer..."
msgstr "添加用户..."

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2830
#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2835
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Illegal IP address."
msgstr "错误的IP地址。"

#: GUI_BitComet/View_PeerList_WX.cpp:2840
msgctxt "DetailView_PeerList"
msgid "Illegal Port number."
msgstr "非法的端口号"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:504
msgctxt "PieceView"
msgid "Empty"
msgstr "未下载"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:505
msgctxt "PieceView"
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:506
msgctxt "PieceView"
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: GUI_BitComet/View_PieceMap_WX.cpp:507
msgctxt "PieceView"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁止"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:155
msgctxt "StatusList_Statistic_i"
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:156
msgctxt "StatusList_Statistic_v"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:208
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Up Time:"
msgstr "运行时间:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:210
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Tasks:"
msgstr "BitComet运行状态:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:211
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Total: ${G_TASK_NUM} / Running: ${G_RUNNING_TASK_NUM}"
msgstr "总任务数:${G_TASK_NUM} / 正在运行:${G_RUNNING_TASK_NUM}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:214
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "TCP Connections:"
msgstr "TCP连接数:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:215
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Established: ${G_TCP_CONNECTED_NUM} [MAX:${G_TCP_CONNECTED_MAX}] / Half-"
"Open: ${G_TCP_CONNECTING_NUM} [MAX:${G_TCP_CONNECTING_MAX}]"
msgstr ""
"同时TCP连接数:${G_TCP_CONNECTED_NUM}[最大:${G_TCP_CONNECTED_MAX}] / 正在发起"
"的TCP连接:${G_TCP_CONNECTING_NUM}[最大:${G_TCP_CONNECTING_MAX}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:216
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "LAN IP:"
msgstr "本地IP:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:218
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "WAN IP:"
msgstr "对外 IP:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:220
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Listen Port of TCP:"
msgstr "TCP监听端口:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:222
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Listen Port of UDP:"
msgstr "UDP监听端口:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:224
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Windows Firewall:"
msgstr "Windows防火墙:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:226
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "UPnP NAT port mapping:"
msgstr "UPnP NAT端口映射:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:232
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Download Rate:"
msgstr "全局下载速度:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:233
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s [MAX:${G_DOWNLOAD_RATE_MAX_KB}]"
msgstr "${G_DOWNLOAD_RATE_KB} kB/s [最大:${G_DOWNLOAD_RATE_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:234
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "Max Connection Limits: ${G_CONN_PERTORRENT_MAX} per task"
msgstr "每任务最大连接数: ${G_CONN_PERTORRENT_MAX}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:235
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Overall Upload Rate:"
msgstr "全局上传速度:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:236
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s [MAX:${G_UPLOAD_RATE_MAX_KB}]"
msgstr "${G_UPLOAD_RATE_KB} kB/s [最大:${G_UPLOAD_RATE_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:237
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "LT Seeding: ${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_KB} kB/s"
msgstr "其中长效种子上传:${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_KB} kB/s"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:238
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "[MAX:${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_MAX_KB}]"
msgstr "[最大:${G_UPLOAD_RATE_PERSISTENT_SEEDING_MAX_KB}]"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:239
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "All BT Upload Slots: ${G_UPLOAD_SLOTS_STATS}"
msgstr "全部BT上传连接数: ${G_UPLOAD_SLOTS_STATS}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:240
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "DHT Network Nodes:"
msgstr "DHT网络节点："

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:246
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Memory Usage:"
msgstr "内存使用："

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:247
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Working Set: ${G_USED_PHYS_MEM_AUTO}, Commit Size: ${G_COMMIT_SIZE_AUTO}"
msgstr "工作集: ${G_USED_PHYS_MEM_AUTO}, 提交大小: ${G_COMMIT_SIZE_AUTO}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:248
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Free Memory:"
msgstr "可用内存:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:249
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Physical: ${G_AVAIL_PHYS_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PHYS_MEM_AUTO} (Min to keep: "
"${O_MIN_FREE_PHYS_MEM_MB} MB), Virtual: ${G_AVAIL_PAGEFILE_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PAGEFILE_MEM_AUTO}, Process: ${G_AVAIL_PROCESS_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PROCESS_MEM_AUTO}"
msgstr ""
"物理内存: ${G_AVAIL_PHYS_MEM_AUTO}/${G_TOTAL_PHYS_MEM_AUTO} (最少保证: "
"${O_MIN_FREE_PHYS_MEM_MB} MB), 虚拟内存: ${G_AVAIL_PAGEFILE_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PAGEFILE_MEM_AUTO}, 进程空间: ${G_AVAIL_PROCESS_MEM_AUTO}/"
"${G_TOTAL_PROCESS_MEM_AUTO}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:250
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Cache Size:"
msgstr "当前磁盘缓存大小:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:251
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"${G_CACHE_SIZE_AUTO} (Min: ${O_CACHE_MIN_SIZE_MB} MB, Max: "
"${O_CACHE_MAX_SIZE_MB} MB)"
msgstr ""
"${G_CACHE_SIZE_AUTO} (最少: ${O_CACHE_MIN_SIZE_MB} MB, 最多: "
"${O_CACHE_MAX_SIZE_MB} MB )"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:252
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Read Statistics:"
msgstr "磁盘读操作统计:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:253
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Request: ${G_CACHE_REQ_READ_COUNT} (freq: ${G_CACHE_REQ_READ_RATE}/s), "
"Actual Disk Read: ${G_CACHE_DICK_READ_COUNT} (freq: "
"${G_CACHE_DICK_READ_RATE}/s), Hit Ratio: ${G_CACHE_READ_HIT}"
msgstr ""
"读请求次数:${G_CACHE_REQ_READ_COUNT} (频率:${G_CACHE_REQ_READ_RATE}次每秒), "
"实际磁盘读次数:${G_CACHE_DICK_READ_COUNT} (频率:${G_CACHE_DICK_READ_RATE}次每"
"秒), 读命中率:${G_CACHE_READ_HIT}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:254
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Write Statistics:"
msgstr "磁盘写操作统计:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:255
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid ""
"Request: ${G_CACHE_REQ_WRITE_COUNT} (freq: ${G_CACHE_REQ_WRITE_RATE}/s), "
"Actual Disk Write: ${G_CACHE_DICK_WRITE_COUNT} (freq: "
"${G_CACHE_DICK_WRITE_RATE}/s), Hit Ratio: ${G_CACHE_WRITE_HIT}"
msgstr ""
"写请求次数:${G_CACHE_REQ_WRITE_COUNT} (频率:${G_CACHE_REQ_WRITE_RATE}次每"
"秒), 实际磁盘写次数:${G_CACHE_DICK_WRITE_COUNT} (频率:"
"${G_CACHE_DICK_WRITE_RATE}次每秒), 写命中率:${G_CACHE_WRITE_HIT}"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:260
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Disk Boost Service:"
msgstr "磁盘提速服务程序:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:268
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Total Downloaded:"
msgstr "累计下载数据:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:269
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_TOTAL_DOWNLOAD_AUTO} (this session: ${G_SESSION_DOWNLOAD_AUTO})"
msgstr "${G_TOTAL_DOWNLOAD_AUTO} (本次运行: ${G_SESSION_DOWNLOAD_AUTO})"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:270
msgctxt "StatusList_StatisticItem"
msgid "Total Uploaded:"
msgstr "累计上传数据:"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:271
msgctxt "StatusList_StatisticValue"
msgid "${G_TOTAL_UPLOAD_AUTO} (this session: ${G_SESSION_UPLOAD_AUTO})"
msgstr "${G_TOTAL_UPLOAD_AUTO} (本次运行: ${G_SESSION_UPLOAD_AUTO})"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:522
msgctxt "DetailView_Statistic_Menu"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: GUI_BitComet/View_StatisticList_WX.cpp:523
msgctxt "DetailView_Statistic_Menu"
msgid "Copy &All"
msgstr "全部复制(&A)"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:239
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:388
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1477
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1487
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:207
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:314
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:942
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:949
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Speed:"
msgstr "下载速度:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:270
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:238
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Limit:"
msgstr "限速:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1478
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:251
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:943
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下载分块:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:295
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1479
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Availability:"
msgstr "可下载分块:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:317
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1480
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:271
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:944
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Transfer"
msgstr "传输"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:324
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1481
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:278
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:945
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Time Elapsed:"
msgstr "下载用时:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:334
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:766
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1482
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:286
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:946
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Remaining:"
msgstr "剩余时间:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:344
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1483
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:340
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:952
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:356
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1484
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:296
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:947
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Size:"
msgstr "下载大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:366
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1485
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Size:"
msgstr "上传大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:376
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1486
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Seeds:"
msgstr "种子数:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:398
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1488
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Speed:"
msgstr "上传速度:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:408
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1489
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Peers:"
msgstr "用户:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:420
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1490
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:332
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:951
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Download Limit:"
msgstr "下载限速:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:430
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1491
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Upload Limit:"
msgstr "上传限速:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:440
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1492
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Share Ratio:"
msgstr "分享率:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:450
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1493
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:348
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:953
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:457
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1494
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:355
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:954
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Task Name:"
msgstr "任务名称:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:469
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1495
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:367
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:955
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Save Path:"
msgstr "保存路径:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:484
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1496
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:382
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:956
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Tags:"
msgstr "任务标签:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:499
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1497
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:397
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:957
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Task Size:"
msgstr "任务大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:509
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1498
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:407
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:958
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Left Size:"
msgstr "剩余大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:521
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1499
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Hash:"
msgstr "特征码:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:531
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1500
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Pieces:"
msgstr "分块大小:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:543
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1501
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:419
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:959
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Started On:"
msgstr "开始时间:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:553
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1502
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:429
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:960
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Finished On:"
msgstr "完成时间:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:565
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1503
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Publisher:"
msgstr "发布者:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:575
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1504
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Published On:"
msgstr "发布时间:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:587
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1505
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Comments:"
msgstr "备注:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:715
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:581
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CURRENT_INFO} (${TOTAL_INFO} in total)"
msgstr "${CURRENT_INFO} (累计 ${TOTAL_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:716
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:582
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CURRENT_INFO} (avg. ${AVG_INFO})"
msgstr "${CURRENT_INFO} (平均 ${AVG_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:717
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:583
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "(avg. ${AVG_INFO})"
msgstr "(平均 ${AVG_INFO})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:772
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Seeding Time:"
msgstr "做种时间:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:812
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving Files..."
msgstr "移动文件..."

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:877
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:926
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:645
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:687
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${CONNECTED_NUM} of ${CONNECT_TOTAL} connected"
msgstr "${CONNECT_TOTAL} (已连接${CONNECTED_NUM})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1091
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1183
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_BT} (${SIZE_TOTLE_BT} in total)"
msgstr "${SIZE_BT} (累计 ${SIZE_TOTLE_BT})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1112
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_P2SP} (${SIZE_TOTLE_P2SP} in total)"
msgstr "${SIZE_P2SP} (累计 ${SIZE_TOTLE_P2SP})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1125
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1210
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_EMULE} (${SIZE_TOTLE_EMULE} in total)"
msgstr "${SIZE_EMULE} (累计 ${SIZE_TOTLE_EMULE})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1137
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "${SIZE_RUBBISH} (${SIZE_TOTLE_RUBBISH} in total)"
msgstr "${SIZE_RUBBISH} (累计 ${SIZE_TOTLE_RUBBISH})"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1380
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "has no link"
msgstr "无链接"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1531
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:992
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1532
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Availability"
msgstr "可下载分块"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1533
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:993
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Modify Tag"
msgstr "修改标签"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1539
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:996
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Open Folder"
msgstr "打开目录"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1569
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1589
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1603
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1617
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "BitTorrent peers:"
msgstr "BT用户:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1570
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1590
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Long-Term Seeds:"
msgstr "长效下载"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1571
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1591
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "eMule sources:"
msgstr "电驴下载:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1572
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Dropped data:"
msgstr "丢弃数据:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1604
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1618
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Long-Term Seeding:"
msgstr "长效上传"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1605
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_BT_WX.cpp:1619
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "eMule uploading:"
msgstr "电驴上传:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:304
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:948
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Connections:"
msgstr "连接数:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:322
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:950
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Mirrors:"
msgstr "镜像:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:453
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:961
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Refer:"
msgstr "引用页:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:465
#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:962
msgctxt "CView_SummaryList"
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: GUI_BitComet/View_SummaryList_HTTP_WX.cpp:702
msgctxt "TorrentStatus"
msgid "Moving File..."
msgstr "移动文件..."

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:81
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:295
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:66
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:311
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:66
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:291
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:98
msgctxt "TorrentShare"
msgid ""
"BitComet has not connected to any peer supporting Torrent Share. Please "
"check it later."
msgstr "目前还没有连接上任何提供了共享种子文件的BitComet用户，请稍后再查看。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:104
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:86
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:86
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Loading list, please wait..."
msgstr "正在加载列表，请稍候..."

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_Panel.cpp:110
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:92
msgctxt "TorrentShare"
msgid ""
"Torrent Exchange has been disabled. You can enable it in Options dialog."
msgstr "种子市场已禁用，可在选项对话框里开启。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:294
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2035
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:310
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:290
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:296
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:312
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:292
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:297
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:313
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:293
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:298
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:314
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:294
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Snapshots"
msgstr "截图"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:299
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:315
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:295
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:300
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:316
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:296
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Popular"
msgstr "健康度"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:301
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:317
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:297
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Publish Date"
msgstr "发布日期"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1183
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1203
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1086
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Add to Tasklist"
msgstr "添加到任务列表(&A)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1191
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1211
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1094
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "View the &Task"
msgstr "查看任务(&T)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1198
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1218
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1101
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&View Download Folder"
msgstr "查看下载目录(&V)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1202
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1227
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Add to Torrent &Share"
msgstr "添加到我的共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1208
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1235
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1111
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Copy &Magnet URI"
msgstr "复制磁链(&M)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1212
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Copy Title"
msgstr "复制名称"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1215
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Hide this"
msgstr "屏蔽所选"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1218
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Unhide all"
msgstr "取消所有屏蔽"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1221
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1239
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1115
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1225
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Clear all"
msgstr "清空列表"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1231
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1246
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1122
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "&Help"
msgstr "使用帮助(&H)"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1237
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1252
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1128
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1442
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Are you sure to restore the display of all hidden torrents?"
msgstr "您确定要恢复显示所有已隐藏的种子文件吗?"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1476
msgctxt "Message_ConfirmHideTorrent"
msgid "Are you sure to hide selected torrent files?"
msgstr "您确认要屏蔽选中的种子文件吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1520
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1438
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1250
msgctxt "Message_ConfirmDelArchive"
msgid "Are you sure you want to remove selected torrent files?"
msgstr "您确认要删除选中的种子文件吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1584
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1482
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1283
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloaded"
msgid "This torrent file has been downloaded. Do you want to view the task?"
msgstr "种子文件已经下载，您要查看该任务吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1589
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1487
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1288
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloading"
msgid "This torrent file is downloading. Do you want to view the task?"
msgstr "种子文件正在下载中，您要查看该任务吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1594
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1492
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1293
msgctxt "Message_MsgTorrentDownloading"
msgid "Torrent file download stopped. Do you want to view the task?"
msgstr "种子文件下载已停止，您要查看该任务吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1602
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1500
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1301
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid ""
"This torrent file has been found in the Torrent History. Do you want to open "
"it and create a new task?"
msgstr "此torrent文件在种子存档中已存在，您要使用此torrent文件创建新任务吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1607
#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1623
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1505
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1521
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1306
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1322
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid ""
"The task you want to view has been removed. Do you want to open the torrent "
"file and create a new task?"
msgstr "您查看的任务已不存在，要使用此torrent文件重新创建任务吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1618
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1516
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1317
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid ""
"This torrent file has been found in the Torrent Share. Do you want to open "
"it and create a new task?"
msgstr "此torrent文件在我的共享中已存在，您要使用此torrent文件创建新任务吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1634
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1532
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1333
msgctxt "Message_MsgTorrentUndownload"
msgid "Do you want to download this torrent file?"
msgstr "您要下载该种子文件吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1639
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1537
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1338
msgctxt "Message_MsgTorrentTaskNotExist"
msgid ""
"The task you want to view has been removed. Do you want to download it again?"
msgstr "您查看的任务已不存在，要重新下载吗？"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1959
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1952
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1750
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${VOTE_NUM} votes"
msgstr "${VOTE_NUM} 次投票"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1965
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1958
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1756
msgctxt "TaskList"
msgid "View Rating"
msgstr "查看评分"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:1983
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1976
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1774
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${POST_NUM} comments"
msgstr "${POST_NUM} 个评论"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2007
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2000
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1798
msgctxt "TorrentShare"
msgid "${Number} snapshots"
msgstr "${Number} 张截图"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2029
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2022
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1820
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Not downloaded"
msgstr "未下载"

#: GUI_BitComet/View_TorrentCollect_List_WX.cpp:2032
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2025
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1823
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent downloading"
msgstr "Torrent文件下载中"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:134
msgctxt "View_TorrentExchangeIntroduce"
msgid "View Torrent Share"
msgstr "查看我的共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:138
msgctxt "View_TorrentExchangeIntroduce"
msgid "View Torrent Collection"
msgstr "查看他人共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:154
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "View Torrent Share"
msgstr "查看我的共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:155
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid "View Torrent Collection"
msgstr "查看他人共享"

#: GUI_BitComet/View_TorrentExchangeIntroduce.cpp:156
msgctxt "CView_TorrentExchangeSummary_UI"
msgid ""
"Torrent Exchange allows user to obtain torrent links (Magnet URI) from other "
"BitComet peers while downloading, as well as share his own torrent links to "
"other peers. All of the torrent information displayed in Torrent Exchange is "
"automatically generated from the connected peers. BitComet itself does not "
"provide these contents, and the source of these contents has no relation "
"with BitComet."
msgstr ""
"种子市场让用户在BT下载过程中，能够获取对方共享的种子文件链接(Magnet URI)，同"
"时也可以把自己拥有的种子文件链接共享给他人。种子市场内的种子文件信息，全部是"
"由用户共享而来，与BitComet软件无关。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_Panel.cpp:80
msgctxt "TorrentShare"
msgid "You have not any Torrent file in Torrent History."
msgstr "您目前还没有任何种子文件存档。"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:318
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Added Date"
msgstr "加入日期"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:319
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1337
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Private Torrent"
msgstr "私有种子"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1222
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1105
msgctxt "TorrentShare_Menu"
msgid "Save Torrent as..."
msgstr "种子文件另存为..."

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1321
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1721
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1522
msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
msgid "Task download folder \"${FOLDER_NAME}\" does not exist!"
msgstr "任务下载目录 \"${FOLDER_NAME}\" 不存在!"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1745
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:1793
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1546
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1593
msgctxt "Common"
msgid "torrent file of \"${TASK_NAME}\" missing!"
msgstr "\"${TASK_NAME}\"的torrent文件不存在!"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2022
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1820
msgctxt "TorrentShare"
msgid "click to download torrent"
msgstr "点击下载种子"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2025
#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2028
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1823
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1826
msgctxt "TorrentShare"
msgid "click to view task"
msgstr "点击查看任务"

#: GUI_BitComet/View_TorrentHistory_List_WX.cpp:2028
#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_WX.cpp:1826
msgctxt "TorrentShare"
msgid "Torrent downloaded"
msgstr "Torrent文件已下载"

#: GUI_BitComet/View_TorrentShare_List_Panel.cpp:80
msgctxt "TorrentShare"
msgid "You have not share any Torrent file with other peers."
msgstr "您目前还没有共享任何种子文件。"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:355
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (Private Torrent)"
msgstr "已禁用(私有种子)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:359
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (in global options)"
msgstr "已禁用(全局选项)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:363
msgctxt "TrackerList"
msgid "Disabled (in task properties)"
msgstr "已禁用(任务属性)"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:412
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Tracker URL"
msgstr "Tracker服务器"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:413
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:414
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Retries"
msgstr "重试"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:415
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Time Remaining"
msgstr "剩余时间"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:416
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Seeds"
msgstr "种子"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:417
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Peers"
msgstr "用户"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:418
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Downloaded"
msgstr "下载完成"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:419
msgctxt "DetailView_TrackerList"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:498
#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:624
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "View log"
msgstr "查看日志"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:622
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "Add Tracker"
msgstr "添加Tracker"

#: GUI_BitComet/View_TrackerList_WX.cpp:623
msgctxt "DetailView_TrackerList_Menu"
msgid "Remove Tracker"
msgstr "删除Tracker"

#: GUI_BitComet/Win7JumpList.cpp:161
msgctxt "Common"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:206
msgctxt "Common"
msgid "< Back"
msgstr "上一步"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:209
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:305
msgctxt "Common"
msgid "Next >"
msgstr "下一步"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:305
msgctxt "Common"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.cpp:402
msgctxt "WizardImportUndoneTask"
msgid "Failed to rename file!"
msgstr "文件改名失败！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTask.h:43
msgctxt "WizardImportUndoneTask"
msgid "Import Unfinished Download"
msgstr "导入未完成的下载"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:139
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Step 1/2"
msgstr "步骤1/2"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:142
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Import unfinished file:"
msgstr "指定未完成的下载文件："

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:146
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Import unfinished folder:"
msgstr "指定未完成的下载目录："

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:159
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:305
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop unfinished file here."
msgstr "提示：可将未下载完成的文件拖放过来"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:232
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "All supported Files"
msgstr "所有支持的文件"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:235
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "All Files"
msgstr "全部文件"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:255
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "File does not exist!"
msgstr "文件不存在！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:255
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Folder does not exist!"
msgstr "目录不存在！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:257
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "The specified folder shouldn't be root directory!"
msgstr "不能指定根目录！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage1.cpp:305
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop unfinished folder here."
msgstr "提示：可将未下载完成的目录拖放过来"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:515
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Step 2/2"
msgstr "步骤2/2"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:518
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Search corresponding .torrent automatically:"
msgstr "自动查找对应的torrent文件："

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:530
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Use specified .torrent"
msgstr "使用指定的torrent文件"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:546
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Tip: Drag && Drop .torrent file here."
msgstr "提示：可将.torrent文件拖放过来"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:601
#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:748
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Searching (${PROGRESS_PERCENT}%)"
msgstr "查找中 (${PROGRESS_PERCENT}%)"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:661
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file!"
msgstr "请指定一个torrent文件！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:692
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Invalid torrent file format!"
msgstr "无效的 torrent 文件格式！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:697
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file containing only one file!"
msgstr "请指定只含有单个文件的torrent文件！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:699
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Please specify a torrent file containing a folder!"
msgstr "请指定含有目录的torrent文件！"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:738
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Not found"
msgstr "没有找到"

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:742
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "File Found:"
msgstr "找到文件："

#: GUI_BitComet/WizardImportUndoneTaskPage2.cpp:742
msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
msgid "Task Name:"
msgstr "任务名称："

#: GUI_BitComet/wxListHeaderInfo.cpp:523
msgctxt "MainWindow"
msgid "Reset to Default Layout"
msgstr "恢复默认布局"

#: GUI_wxCommon/CommonMessageBoxTimer.cpp:165
msgctxt "Common_DoNotAskAgain"
msgid "Don't ask me again"
msgstr "下次不再询问"

#: GUI_wxCommon/HtmlViewAdv.cpp:616
msgctxt "View_Related"
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: GUI_wxCommon/HtmlViewAdv.cpp:631
msgctxt "View_Related"
msgid "This program cannot display the webpage."
msgstr "程序无法显示页面。"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "${SIZE_VIP} (${SIZE_TOTLE_VIP} in total)"
#~ msgstr "${SIZE_VIP} (累计 ${SIZE_TOTLE_VIP})"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "Apply for VIP Acceleration"
#~ msgstr "开通会员下载"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Acceleration Enabled"
#~ msgstr "VIP加速已启用"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Acceleration:"
#~ msgstr "会员下载"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Anonymous Download Enabled"
#~ msgstr "VIP匿名下载已启用"

#~ msgctxt "DetailView_PeerList"
#~ msgid "VIP Download"
#~ msgstr "会员下载"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentAdvanced"
#~ msgid "(VIP Anonymous Download)"
#~ msgstr "(VIP匿名下载)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "(VIP needed)"
#~ msgstr "(需启用会员下载)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "(querying)"
#~ msgstr "(查询中)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "(unchangeable when running)"
#~ msgstr "(运行时不可修改)"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid "Enable Anonymous Download"
#~ msgstr "启用匿名下载"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentVIP"
#~ msgid ""
#~ "Hint: When Anonymous Download enabled, BitComet will only do VIP "
#~ "download, will not connect to any trackers and BitTorrent peers, in order "
#~ "to protect your privacy."
#~ msgstr ""
#~ "提示: 匿名下载启用后，BitComet 将只进行VIP下载，不会连接任何 tracker 服务"
#~ "器或 BitTorrent 用户，以保护您的隐私。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Accelerating"
#~ msgstr "加速中"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Apply Now"
#~ msgstr "立即开通"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Connecting server..."
#~ msgstr "正在连接服务器..."

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Disable VIP acceleration"
#~ msgstr "停用会员下载"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Enable VIP"
#~ msgstr "启用VIP"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Enable VIP Acceleration"
#~ msgstr "启用会员下载"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Get More Bandwidth"
#~ msgstr "获取更多流量"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Network error. Please retry later."
#~ msgstr "网络连接失败，请稍候再试。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Operation Failed: acceleration has been applied."
#~ msgstr "会员下载已经使用，无法撤销。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Please Sign in CometID."
#~ msgstr "请先登录彗星通行证。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Preparing"
#~ msgstr "准备中"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Query server..."
#~ msgstr "正在查询服务器..."

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Remaining Bandwidth: ${REMAINING_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "剩余流量：${REMAINING_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Remaining bandwidth not enough."
#~ msgstr "剩余流量不足。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Required Bandwidth: ${REQUIRED_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "所需流量：${REQUIRED_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Server error. Please retry later."
#~ msgstr "服务器出现错误，请稍候再试。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Sign in Now"
#~ msgstr "立即登录"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Task number limit reached."
#~ msgstr "任务数已到上限。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Torrent not downloaded."
#~ msgstr "Torrent文件没有下载。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Total Bandwidth: ${TOTAL_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "总流量：${TOTAL_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Total: ${TOTAL_BANDWIDTH}"
#~ msgstr "总共：${TOTAL_BANDWIDTH}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration"
#~ msgstr "会员下载"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid ""
#~ "VIP Acceleration can be disabled when it keeps preparing for more than 24 "
#~ "hours."
#~ msgstr "开通24小时内无法停止会员下载。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration can speed up your download!"
#~ msgstr "会员下载可以为您提供更快的下载速度！"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration is enabled. Preparing your download channel..."
#~ msgstr "已开启会员下载。下载通道准备中……"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration is enabled. Your download channel is ready."
#~ msgstr "已开启会员下载。下载通道已就绪。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration is enabled. Your request is queuing..."
#~ msgstr "已开启会员下载。您的请求正在排队中..."

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Acceleration unsupported for private torrent."
#~ msgstr "会员下载不支持私用种子。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP acceleration is not currently enabled on your account."
#~ msgstr "您的帐户目前未启用会员下载。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your account hasn't actived VIP Acceleration."
#~ msgstr "您的帐号还未开通会员下载功能。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your account is invalid."
#~ msgstr "您的帐号不正确。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your service of VIP Acceleration has expired."
#~ msgstr "您的会员下载服务有效期已结束。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "more detailed info"
#~ msgstr "更多详细信息"

#~ msgctxt "Favourite"
#~ msgid "VIP Acceleration"
#~ msgstr "会员下载"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Comments: ${POST_NUM}"
#~ msgstr "评论${POST_NUM}"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Snapshots: {SNAPSHOT_NUM}"
#~ msgstr "截图({SNAPSHOT_NUM})"

#~ msgctxt "TrackerList"
#~ msgid "Disabled (VIP Anonymous Download)"
#~ msgstr "已禁用(VIP匿名下载)"

#~ msgctxt "DialogPassport"
#~ msgid "Please input your user name and password."
#~ msgstr "请用您的email或用户名登录。"

#~ msgctxt "DialogPassport"
#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "账号:"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "New"
#~ msgstr "HTTP"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Open"
#~ msgstr "Torrent"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Open URL"
#~ msgstr "磁链"

#~ msgctxt "DetailView_PeerList"
#~ msgid "Illegal format."
#~ msgstr "错误的格式"

#~ msgctxt "MainStatusBar"
#~ msgid "signed in."
#~ msgstr "已登录"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Inputted MD5 is invalid!"
#~ msgstr "输入的MD5不正确！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Inputted SHA1 empty!"
#~ msgstr "输入的SHA1为空！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Inputted SHA1 is invalid!"
#~ msgstr "输入的SHA1不正确！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5 Result:"
#~ msgstr "MD5计算结果:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5 check passed!"
#~ msgstr "MD5校验通过！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "SHA1 Result:"
#~ msgstr "SHA1计算结果:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "SHA1 check passed!"
#~ msgstr "SHA1校验通过！"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "Verify Result:"
#~ msgstr "验证结果:"

#~ msgctxt "Options_Advanced"
#~ msgid ""
#~ "Allow task to access P2PCache server while downloading (needs ISP support)"
#~ msgstr "允许任务下载时访问P2P缓存服务器（需ISP支持）"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "VIP Acceleration Disabled"
#~ msgstr "VIP加速未启用"

#~ msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
#~ msgid "Do you want to open selected torrents and create new tasks?"
#~ msgstr "您确认要打开选中的种子文件创建新任务吗？"

#~ msgctxt "TorrentShare_Menu"
#~ msgid "&Download"
#~ msgstr "下载(&D)"

#~ msgctxt "MainStatusBar"
#~ msgid "WAN:"
#~ msgstr "外网:"

#~ msgctxt "Message_MsgFFPluginInstalled"
#~ msgid "Firefox plugins installed. Please restart Firefox."
#~ msgstr "FireFox 插件安装完成，请重新启动 FireFox。"

#~ msgctxt "Message_MsgFFPluginWriteFailed"
#~ msgid "${XPI_FILENAME} write failed!"
#~ msgstr "${XPI_FILENAME} 文件写入失败!"

#~ msgctxt "Options_Integration"
#~ msgid "Clipboard Integration"
#~ msgstr "剪贴板集成"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your account has been forbidden from VIP Acceleration."
#~ msgstr "您的帐号已禁用会员下载功能。"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "下载中"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "准备完毕"

#, fuzzy
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgctxt "Favourite_Menu"
#~ msgid "&Delete"
#~ msgstr "删除(&D)"

#~ msgctxt "Favourite_Tags_Menu"
#~ msgid "Manage Tags..."
#~ msgstr "标签管理..."

#~ msgctxt "DetailView_FileList"
#~ msgid "Collapse all subfolders"
#~ msgstr "折叠所有子目录"

#~ msgctxt "DetailView_FileList"
#~ msgid "Collapse same-level folders"
#~ msgstr "折叠同级目录"

#~ msgctxt "DetailView_FileList"
#~ msgid "Expand all subfolders"
#~ msgstr "展开所有子目录"

#~ msgctxt "DetailView_FileList"
#~ msgid "Expand same-level folders"
#~ msgstr "展开同级目录"

#~ msgctxt "DialogTorrentProperty"
#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgctxt "Favourite"
#~ msgid "Loading failed!"
#~ msgstr "加载失败!"

#~ msgctxt "MainStatusBar"
#~ msgid "Not Detected"
#~ msgstr "未检测"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Pause"
#~ msgstr "暂停"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Transfer"
#~ msgstr "传输"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Web"
#~ msgstr "浏览"

#~ msgctxt "StatusBar"
#~ msgid "Bookmarks"
#~ msgstr "书签"

#~ msgctxt "StatusBar"
#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "频道"

#~ msgctxt "StatusBar"
#~ msgid "Pause task"
#~ msgstr "暂停任务"

#~ msgctxt "StatusBar"
#~ msgid "Transfer"
#~ msgstr "传输"

#~ msgctxt "StatusBar"
#~ msgid "Web"
#~ msgstr "浏览"

#~ msgctxt "TorrentShare"
#~ msgid "Delete history record"
#~ msgstr "清空历史记录"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "Health"
#~ msgstr "健康度"

#~ msgctxt "Favourite"
#~ msgid "VIP Downloads"
#~ msgstr "会员下载"

#~ msgctxt "Options_TaskBitTorrent"
#~ msgid "Auto stop task"
#~ msgstr "自动停止任务"

#~ msgctxt "DetailView_Left"
#~ msgid "PieceMap"
#~ msgstr "分块"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgctxt "Message_FileAlreadyExist"
#~ msgid ""
#~ "A file with the same name already exists.\n"
#~ "It's likely to be an uncompleted file you downloaded before.\n"
#~ "\n"
#~ "Choose \"Yes\" to continue anyway.\n"
#~ "Choose \"No\" to change file save name."
#~ msgstr ""
#~ "您指定的保存文件已存在，\n"
#~ "这可能是上次没有下载完成的文件。\n"
#~ "\n"
#~ "选择“是”仍然继续。\n"
#~ "选择“否”重新指定文件名。"

#~ msgctxt "Message_FileAlreadyExist"
#~ msgid ""
#~ "A file with the same name already exists.\n"
#~ "It's likely to be an uncompleted file you downloaded before.\n"
#~ "\n"
#~ "Choose \"Yes\" to hash check and continue the download.\n"
#~ "Choose \"No\" to change file save name."
#~ msgstr ""
#~ "您指定的保存文件已存在，这可能是上次没有下载完成的文件。\n"
#~ "要自动扫描该文件并继续未完成的下载吗？\n"
#~ "\n"
#~ "选择“是”自动扫描后开始下载，\n"
#~ "选择“否”重新指定保存位置。"

#~ msgctxt "TaskHash"
#~ msgid "User changed task save path."
#~ msgstr "用户修改了任务保存目录"

#~ msgctxt "TorrentShare"
#~ msgid "AutoRefresh"
#~ msgstr "自动刷新"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Do you want to move downloaded files to the new location?"
#~ msgstr "是否将已下载的文件移动新的保存位置？"

#, fuzzy
#~ msgctxt "TaskList_Header"
#~ msgid "Private"
#~ msgstr "私有"

#~ msgctxt "DetailView_Left"
#~ msgid "Offline Download"
#~ msgstr "离线下载"

#~ msgctxt "DetailView_PeerList"
#~ msgid "Offline Download"
#~ msgstr "离线下载"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "(from Server):"
#~ msgstr "(服务器加速):"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Active Offline Download"
#~ msgstr "申请开通离线下载"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Are you sure to enable Offline Download for the task?"
#~ msgstr "您确定要开启此任务的离线下载吗?"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Are you sure to start the task to download files?"
#~ msgstr "您确定要启动任务下载文件吗?"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "CometID error"
#~ msgstr "彗星通行证错误"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Debug:"
#~ msgstr "Debug:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Detailed Help"
#~ msgstr "详细帮助"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "未启用"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Download Speed:"
#~ msgstr "下载速度:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Download to local disk"
#~ msgstr "下载到本地"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Downloaded Size:"
#~ msgstr "已下载大小:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "正在下载"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Downloading to local disk"
#~ msgstr "正在下载到本地"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Enable Offline Download"
#~ msgstr "启用离线下载"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Failed to connect to server"
#~ msgstr "连接服务器失败"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Finish Time:"
#~ msgstr "完成时间:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "下载完成"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Function forbidden"
#~ msgstr "功能已禁用"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Function not active"
#~ msgstr "功能未开通"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Offline Download Enabled"
#~ msgstr "离线下载已启用"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Private torrent"
#~ msgstr "私有种子"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Progress:"
#~ msgstr "进度:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Querying server"
#~ msgstr "正在查询服务器"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Server Information"
#~ msgstr "服务器信息"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Server error"
#~ msgstr "服务器错误"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Space full"
#~ msgstr "空间已满"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Start Time:"
#~ msgstr "开始时间:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "状态:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Stopped"
#~ msgstr "已停止"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Task Information"
#~ msgstr "任务信息"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Too many tasks"
#~ msgstr "任务数已到上限"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Total Size:"
#~ msgstr "总大小:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "View all Offline Downloads"
#~ msgstr "查看全部离线下载"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "&Make Torrent...\t(Ctrl+M)"
#~ msgstr "制作Torrent文件(&M)\t(Ctrl+M)"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "&Open Torrent...\t(Ctrl+O)"
#~ msgstr "打开Torrent文件(&O)\t(Ctrl+O)"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "HTTP/FTP &Batch Download...\t(Ctrl+B)"
#~ msgstr "批量添加HTTP/FTP任务(&B)\t(Ctrl+B)"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "HTTP/FTP &Download...\t(Ctrl+N)"
#~ msgstr "新建HTTP/FTP任务(&N)\t(Ctrl+N)"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "O&ptions...\t(Ctrl+P)"
#~ msgstr "选项(&P)...\t(Ctrl+P)"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "Open Torrent from &URL...\t(Ctrl+U)"
#~ msgstr "从 URL 打开 Torrent(&U)\t(Ctrl+U)"

#~ msgctxt "TaskList_Menu"
#~ msgid "&Delete Task Only"
#~ msgstr "删除任务"

#~ msgctxt "TaskList_Menu"
#~ msgid "Delete Task &and Downloaded Files"
#~ msgstr "删除任务和下载文件"

#~ msgctxt "TaskList_Menu"
#~ msgid "Delete Torrent"
#~ msgstr "删除种子文件"

#~ msgctxt "TaskList_Menu"
#~ msgid "Hide Torrent"
#~ msgstr "屏蔽种子文件"

#~ msgctxt "TaskHash"
#~ msgid "Task save path changed."
#~ msgstr "任务保存路径已修改"

#~ msgctxt "Options_Appearance"
#~ msgid "When BitComet starts:"
#~ msgstr "BitComet启动时："

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Do not show this dialog for the chosen operation again"
#~ msgstr "对选中的操作以后不再显示确认对话框"

#~ msgctxt "LogMessage_BT_Task"
#~ msgid "Hash check stopped."
#~ msgstr "完整性检查停止"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "Toolbar Status"
#~ msgstr "工具栏"

#~ msgctxt "Common"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgctxt "Message_MsgStartDownloadTorrent"
#~ msgid ""
#~ "Start downloading torrent file:\n"
#~ "${TASK_NAME}"
#~ msgstr ""
#~ "开始下载Torrent文件：\n"
#~ "${TASK_NAME}"

#~ msgctxt "DetailView_Summary_Menu"
#~ msgid "&Copy"
#~ msgstr "复制(&C)"

#~ msgctxt "DetailView_Summary_Menu"
#~ msgid "Copy &All"
#~ msgstr "全部复制(&A)"

#~ msgctxt "DialogTask"
#~ msgid "Available Space:"
#~ msgstr "可用空间:"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "(preparing download channel)"
#~ msgstr "(正在准备下载通道)"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Operation Failed: can't disable within 24 hours."
#~ msgstr "开通24小时内无法停止会员下载。"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Message"
#~ msgid "Failed to install BitComet helper service!"
#~ msgstr "连接服务器失败"

#~ msgctxt "DialogTasksProperty"
#~ msgid "Downloaded Size:"
#~ msgstr "已下载大小:"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
#~ msgid "Select All/None"
#~ msgstr "全选"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
#~ msgid "Select/UnSelect All"
#~ msgstr "全选/全不选"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Cancel VIP acceleration"
#~ msgstr "取消会员下载"

#~ msgctxt "MainToolbar"
#~ msgid "Task Search"
#~ msgstr "搜索任务"

#~ msgctxt "TorrentShare"
#~ msgid "Filter"
#~ msgstr "过滤器"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
#~ msgid ""
#~ "${T_SEL_SIZE_AUTO} / ${T_SIZE_AUTO}, Free Disk Space: "
#~ "${T_DISK_FREE_SPACE_AUTO}"
#~ msgstr ""
#~ "${T_SEL_SIZE_AUTO} / ${T_SIZE_AUTO}, 磁盘剩余空间: "
#~ "${T_DISK_FREE_SPACE_AUTO}"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
#~ msgid "Size:"
#~ msgstr "大小　:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
#~ msgid "${SIZE_TOTAL} in total, ${SIZE_LEFT} available"
#~ msgstr "共 ${SIZE_TOTAL}, 剩余 ${SIZE_LEFT}"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
#~ msgid "Disk space info"
#~ msgstr "磁盘空间:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownload"
#~ msgid "Description:"
#~ msgstr "描述:"

#~ msgctxt "DialogTrackerLog"
#~ msgid "time"
#~ msgstr "时间"

#~ msgctxt "CDownloadsListFrame"
#~ msgid "Task Filter"
#~ msgstr "任务筛选"

#~ msgctxt "DialogTrackerLog"
#~ msgid "Time | Content"
#~ msgstr "时间 | 内容"

#~ msgctxt "View_DownloadsList_Assistant"
#~ msgid "open file"
#~ msgstr "打开文件"

#~ msgctxt "View_DownloadsList_Assistant"
#~ msgid "play"
#~ msgstr "播放"

#~ msgctxt "View_DownloadsList_Assistant"
#~ msgid "preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgctxt "Options_Appearance"
#~ msgid "Minimize to system tray at program startup "
#~ msgstr "程序启动时最小化到系统托盘"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CDownloadsListFrame"
#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgctxt "CDownloadsListFrame"
#~ msgid "Compeleted"
#~ msgstr "已完成"

#~ msgctxt "CDownloadsListFrame"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "正在下载"

#~ msgctxt "Favourite"
#~ msgid "Task Tags"
#~ msgstr "任务标签"

#~ msgctxt "Favourite"
#~ msgid "Uploading"
#~ msgstr "正在上传"

#~ msgctxt "CDownloadsListFrame"
#~ msgid "Unfinished"
#~ msgstr "未完成"

#~ msgctxt "CDownloadsListFrame"
#~ msgid "Uploading"
#~ msgstr "正在上传"

#~ msgctxt "BTTreeItems"
#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgctxt "BTTreeItems"
#~ msgid "Play"
#~ msgstr "播放"

#~ msgctxt "BTTreeItems"
#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "Show T&ask Search Box"
#~ msgstr "显示任务搜索框(&A)"

#~ msgctxt "StatusBar"
#~ msgid "Show or hide task search box in toolbar"
#~ msgstr "显示或者隐藏工具栏任务搜索框"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Your available flow is not enough."
#~ msgstr "您的剩余流量不足。"

#~ msgctxt "OptionWndTagsManager"
#~ msgid "Default Save Folder"
#~ msgstr "默认下载目录"

#~ msgctxt "OptionWndTagsManager"
#~ msgid "Set Folder"
#~ msgstr "设置目录"

#~ msgctxt "Options_Directories"
#~ msgid "Path"
#~ msgstr "路径"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Snapshots: ${Number}"
#~ msgstr "截图数: ${Number}"

#~ msgctxt "TorrentShare"
#~ msgid "Snapshots: ${Number}"
#~ msgstr "截图数: ${Number}"

#, fuzzy
#~ msgctxt "DownloadsListFrame"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "正在下载"

#~ msgctxt "DialogED2KSearch"
#~ msgid "Resource"
#~ msgstr "来源"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "URL:"
#~ msgstr "文件网址:"

#~ msgctxt "DetailView_LinkList"
#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgctxt "DetailView_PeerList"
#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgctxt "DialogBatchDownload"
#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentDownloadOrder"
#~ msgid "%"
#~ msgstr "%"

#~ msgctxt "DialogTaskBitTorrentMain"
#~ msgid "%"
#~ msgstr "%"

#~ msgctxt "DialogTorrentPreview"
#~ msgid "%"
#~ msgstr "%"

#~ msgctxt "TaskList"
#~ msgid "Comments: ${Comment}, Rating: ${Rating}"
#~ msgstr "评论:${Comment}, 评分:${Rating}"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Albanian"
#~ msgstr "阿尔巴尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Arabic"
#~ msgstr "阿拉伯语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Armenian"
#~ msgstr "亚美尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Azeri"
#~ msgstr "阿塞拜疆"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Basque"
#~ msgstr "巴斯克语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Bengali"
#~ msgstr "孟加拉语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Bosnian"
#~ msgstr "波斯尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Bulgarian"
#~ msgstr "保加利亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Catalan"
#~ msgstr "加泰罗尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Chinese (Hongkong)"
#~ msgstr "繁体中文(香港)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Chinese (Simplified)"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Chinese (Traditional)"
#~ msgstr "繁体中文"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Croatian"
#~ msgstr "克罗地亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Czech"
#~ msgstr "捷克语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Danish"
#~ msgstr "丹麦语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Dutch"
#~ msgstr "荷兰语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "English (Australia)"
#~ msgstr "英语(澳大利亚)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "English (Canada)"
#~ msgstr "英语(加拿大)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "English (U.K.)"
#~ msgstr "英语(英国)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Estonian"
#~ msgstr "爱沙尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Finnish"
#~ msgstr "芬兰语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Galician"
#~ msgstr "加利西亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Georgian"
#~ msgstr "格鲁吉亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "German"
#~ msgstr "德语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Greek"
#~ msgstr "希腊语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Gujarati"
#~ msgstr "古吉拉特语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Hebrew"
#~ msgstr "希伯来语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Hindi"
#~ msgstr "印地语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Hungarian"
#~ msgstr "匈牙利语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Icelandic"
#~ msgstr "冰岛语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Indonesian"
#~ msgstr "印度尼西亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Italian"
#~ msgstr "意大利语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Javanese"
#~ msgstr "爪哇语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Kannada"
#~ msgstr "卡纳达语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Kazakh"
#~ msgstr "哈沙克语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Khmer"
#~ msgstr "高棉语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Korean"
#~ msgstr "韩语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Latvian"
#~ msgstr "拉脱维亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Lithuanian"
#~ msgstr "立陶宛语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Macedonian"
#~ msgstr "马其顿语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Malay"
#~ msgstr "马来语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Mongolian"
#~ msgstr "蒙古语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Nepali"
#~ msgstr "尼泊尔语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Norwegian (Bokmal)"
#~ msgstr "挪威语(书面)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Occitan"
#~ msgstr "奥克西唐语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Polish"
#~ msgstr "波兰语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Portuguese (Brazilian)"
#~ msgstr "葡萄牙语(巴西)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Romanian"
#~ msgstr "罗马尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Russian"
#~ msgstr "俄语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Serbian"
#~ msgstr "塞尔维亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Sinhalese"
#~ msgstr "僧伽罗语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Slovak"
#~ msgstr "斯洛伐克语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Slovenian"
#~ msgstr "斯洛文尼亚语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Spanish"
#~ msgstr "西班牙语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Spanish (Argentina)"
#~ msgstr "西班牙语(阿根廷)"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Swedish"
#~ msgstr "瑞典语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Tamil"
#~ msgstr "泰米尔语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Telugu"
#~ msgstr "泰卢固语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Thai"
#~ msgstr "泰语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Turkish"
#~ msgstr "土耳其语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Uighur"
#~ msgstr "维吾尔语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Ukrainian"
#~ msgstr "乌克兰语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Urdu"
#~ msgstr "乌尔都语"

#~ msgctxt "LangName"
#~ msgid "Vietnamese"
#~ msgstr "越南语"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Task Size: ${TASK_SIZE}"
#~ msgstr "任务大小：${TASK_SIZE}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Total Flow: ${TOTAL_FLOW}"
#~ msgstr "总共流量：${TOTAL_FLOW}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "Used Flow: ${USED_FLOW}"
#~ msgstr "已用流量：${USED_FLOW}"

#~ msgctxt "DialogVIP"
#~ msgid "VIP Download"
#~ msgstr "会员下载"

#~ msgctxt "TorrentShare"
#~ msgid "Votes Number: ${VOTE_NUM}"
#~ msgstr "参与评分人数: ${VOTE_NUM}"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "${SIZE_OFFLINE} (${SIZE_TOTLE_OFFLINE} in total)"
#~ msgstr "${SIZE_OFFLINE} (累计 ${SIZE_TOTLE_OFFLINE})"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "${SIZE_WEBSEED} (${SIZE_TOTLE_WEBSEED} in total)"
#~ msgstr "${SIZE_WEBSEED} (累计 ${SIZE_TOTLE_WEBSEED})"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "Offline Download:"
#~ msgstr "离线下载:"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid "Web Seeding:"
#~ msgstr "WebSeed下载:"

#~ msgctxt "Options_TaskEmule"
#~ msgid "Show eMule plugin window"
#~ msgstr "显示电驴插件窗口"

#~ msgctxt "Message_MsgTorrentInArchive"
#~ msgid "Do you want to open selected torrents and and create new tasks?"
#~ msgstr "您确认要打开选中的种子文件创建新任务吗？"

#~ msgctxt "TaskList_Menu"
#~ msgid "&Preview"
#~ msgstr "预览(&P)"

#~ msgctxt "WizardImportUndoneTaskPage"
#~ msgid "Unsupported file type!"
#~ msgstr "不支持的文件类型！"

#~ msgctxt "Message_DownloadVideoUsingBitcomet"
#~ msgid "&D&ownload all video with BitComet"
#~ msgstr "&使用BitComet下载本页视频"

#~ msgctxt "MainMenu"
#~ msgid "Comet&Passport"
#~ msgstr "彗星通行证(&P)"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Passport error"
#~ msgstr "帐号错误"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid ""
#~ "BitTorrent peers:  ${RATE_BT} kB/s\n"
#~ "Long-Time Seeding: ${RATE_P2SP} kB/s\n"
#~ "eMule uploading:   ${RATE_EMULE} kB/s"
#~ msgstr ""
#~ "BT上传：   ${RATE_BT} kB/s\n"
#~ "长效上传： ${RATE_P2SP} kB/s\n"
#~ "电驴上传： ${RATE_EMULE} kB/s"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid ""
#~ "BitTorrent peers:  ${SIZE_BT} (${SIZE_TOTLE_BT} in total)\n"
#~ "Long-Time Seeding: ${SIZE_TOTLE_P2SP}\n"
#~ "eMule uploading:   ${SIZE_EMULE} (${SIZE_TOTLE_EMULE} in total)"
#~ msgstr ""
#~ "BT上传：   ${SIZE_BT} (累计 ${SIZE_TOTLE_BT})\n"
#~ "长效上传： ${SIZE_TOTLE_P2SP}\n"
#~ "电驴上传： ${SIZE_EMULE} (累计 ${SIZE_TOTLE_EMULE})"

#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid ""
#~ "BitTorrent peers:  ${SIZE_TOTLE_BT}\n"
#~ "Long-Time Seeding: ${SIZE_TOTLE_P2SP}\n"
#~ "eMule uploading:   ${SIZE_TOTLE_EMULE}"
#~ msgstr ""
#~ "BT上传：   ${SIZE_TOTLE_BT}\n"
#~ "长效上传： ${SIZE_TOTLE_P2SP}\n"
#~ "电驴上传： ${SIZE_TOTLE_EMULE}"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid ""
#~ "BitTorrent peers: ${RATE_BT} kB/s\n"
#~ "Long-Time Seeds:  ${RATE_P2SP} kB/s\n"
#~ "eMule sources:    ${RATE_EMULE} kB/s\n"
#~ "Offline Download:    ${RATE_OFFLINE} kB/s\n"
#~ "Web Seeding:    ${RATE_WEBSEED} kB/s"
#~ msgstr ""
#~ "BT下载：   ${RATE_BT} kB/s\n"
#~ "长效下载： ${RATE_P2SP} kB/s\n"
#~ "电驴下载： ${RATE_EMULE} kB/s"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid ""
#~ "BitTorrent peers: ${SIZE_BT} (${SIZE_TOTLE_BT} in total)\n"
#~ "Long-Time Seeds:  ${SIZE_P2SP} (${SIZE_TOTLE_P2SP} in total)\n"
#~ "eMule sources:    ${SIZE_EMULE} (${SIZE_TOTLE_EMULE} in total)\n"
#~ "Offline Download:    ${SIZE_OFFLINE} (${SIZE_TOTLE_OFFLINE} in total)\n"
#~ "Web Seeding:    ${SIZE_WEBSEED} (${SIZE_TOTLE_WEBSEED} in total)\n"
#~ "Dropped data:     ${SIZE_RUBBISH} (${SIZE_TOTLE_RUBBISH} in total)"
#~ msgstr ""
#~ "BT下载：   ${SIZE_BT} (累计 ${SIZE_TOTLE_BT})\n"
#~ "长效下载： ${SIZE_P2SP} (累计 ${SIZE_TOTLE_P2SP})\n"
#~ "电驴下载： ${SIZE_EMULE} (累计 ${SIZE_TOTLE_EMULE})\n"
#~ "丢弃数据： ${SIZE_RUBBISH} (累计 ${SIZE_TOTLE_RUBBISH})"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CView_SummaryList"
#~ msgid ""
#~ "BitTorrent peers: ${SIZE_TOTLE_BT}\n"
#~ "Long-Time Seeds:  ${SIZE_TOTLE_P2SP}\n"
#~ "eMule sources:    ${SIZE_TOTLE_EMULE}\n"
#~ "Offline Download:    ${SIZE_TOTLE_OFFLINE}\n"
#~ "Web Seeding:    ${SIZE_TOTLE_WEBSEED}\n"
#~ "Dropped data:     ${SIZE_TOTLE_RUBBISH}"
#~ msgstr ""
#~ "BT下载：   ${SIZE_TOTLE_BT}\n"
#~ "长效下载： ${SIZE_TOTLE_P2SP}\n"
#~ "电驴下载： ${SIZE_TOTLE_EMULE}\n"
#~ "丢弃数据： ${SIZE_TOTLE_RUBBISH}"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Downlod Speed:"
#~ msgstr "下载速度:"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "Detail"
#~ msgstr "详细"

#~ msgctxt "View_OfflineDownloadImpl"
#~ msgid "This will enable Offline Download for the task. Continue?"
#~ msgstr "这将开启此任务的离线下载,继续吗?"

#~ msgctxt "DetailView_FileList"
#~ msgid "(null)"
#~ msgstr "(空)"

#~ msgctxt "Common"
#~ msgid "Select Destination Folder:"
#~ msgstr "选择下载文件夹："

#~ msgctxt "Common"
#~ msgid "is not bittorrent type!"
#~ msgstr "不是BT类型！"

#~ msgctxt "Common"
#~ msgid "is not existed!"
#~ msgstr "文件不存在！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CView_TorrentHistory_List"
#~ msgid "is not existed!"
#~ msgstr "文件不存在！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "CView_TorrentShare_List"
#~ msgid "is not existed!"
#~ msgstr "文件不存在！"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "禁用"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "正在下载"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Enable Offline Download"
#~ msgstr "启用远程下载"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Failed to connect to server"
#~ msgstr "启动 tools\\updater.exe 失败!"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "已完成"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Passport not logged in"
#~ msgstr "未登录通行证."

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Progress:"
#~ msgstr "进度"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Querying server"
#~ msgstr "获取中..."

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Server error"
#~ msgstr "服务器错误"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "状态:"

#, fuzzy
#~ msgctxt "View_OfflineDownload"
#~ msgid "Total Size:"
#~ msgstr "总大小:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5 of downloaded file:"
#~ msgstr "已下载文件MD5:"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5:"
#~ msgstr "MD5:"

#~ msgctxt "Option_WebInterface"
#~ msgid "Enable Web Interface"
#~ msgstr "启用Web界面"

#~ msgctxt "Option_WebInterface"
#~ msgid "Web Interface is disabled"
#~ msgstr "没有启用Web界面"

#~ msgctxt "Options_Advanced"
#~ msgid "Protect against ARP cheating attack from LAN"
#~ msgstr "程序运行时防范局域网ARP欺骗攻击"

#~ msgctxt "Options_Title"
#~ msgid "Web Interface"
#~ msgstr "Web界面"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5"
#~ msgstr "MD5"

#~ msgctxt "DialogTaskMultiDownloadAdvanced"
#~ msgid "MD5 check succeeded!"
#~ msgstr "MD5码验证成功!"
